msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Disciple Tools\n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-20 10:31+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-20 16:01+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: style.css\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: 403.php:9
msgid "Permission denied"
msgstr "權限遭拒"

#: 403.php:18
msgid "contact"
msgstr "聯絡人"

#: 403.php:20
msgid "group"
msgstr "小組"

#: 403.php:23
#, php-format
msgid "Sorry, you don't have permission to view the %1$s with id %2$s."
msgstr "對不起, 你沒有權限查看具有 id%2$s 的%1$s。"

#: 403.php:24
msgid "Request permission from your administrator."
msgstr "請求管理員的許可。"

#: 403.php:26 dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:95
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:104
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:114
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:387
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: 404.php:12
msgid "Epic 404 - Not Found"
msgstr "史詩 404-未找到"

#: 404.php:16
msgid "The article you were looking for was not found or was deleted"
msgstr "找不到你要查找的文章或文章已刪除"

#: archive-contacts.php:13 archive-groups.php:10
#: dt-assets/functions/details-bar.php:26
msgid "You are here:"
msgstr "你在這裡："

#: archive-contacts.php:19 archive-contacts.php:41
msgid "Create new contact"
msgstr "建立新的聯絡人"

#: archive-contacts.php:23 archive-contacts.php:45
msgid "Filter contacts"
msgstr "篩選聯絡人"

#. Template Name of the plugin/theme
#: archive-contacts.php:27
#, fuzzy
#| msgid "Duplicates"
msgid "View Duplicates"
msgstr "重複選項"

#: archive-contacts.php:32 archive-contacts.php:53 archive-groups.php:25
#: archive-groups.php:46 dt-core/admin/site-link-post-type.php:379
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: archive-contacts.php:49
msgid "Search contacts"
msgstr "搜尋聯絡人"

#: archive-contacts.php:69 archive-contacts.php:79 archive-groups.php:64
#: archive-groups.php:74
msgid "Filters"
msgstr "篩選條件"

#: archive-contacts.php:83
msgid "All contacts"
msgstr "所有聯絡人"

#: archive-contacts.php:88
msgid "My contacts"
msgstr "我的聯絡人"

#: archive-contacts.php:94
msgid "Newly assigned"
msgstr "新分配"

#: archive-contacts.php:101
msgid "Assignment needed"
msgstr "需要分配"

#: archive-contacts.php:107
msgid "Update needed"
msgstr "需要更新"

#: archive-contacts.php:112
msgid "Meeting scheduled"
msgstr "安排見面"

#: archive-contacts.php:117
msgid "Contact attempt needed"
msgstr "需要嘗試聯絡"

#: archive-contacts.php:123
msgid "Contacts shared with me"
msgstr "與我共用的聯絡人"

#: archive-contacts.php:128 archive-groups.php:92
msgid "Custom Filters"
msgstr "自訂篩選條件"

#: archive-contacts.php:130 archive-groups.php:94
msgid "Add new filter"
msgstr "新增篩選條件"

#: archive-contacts.php:156 archive-groups.php:117
msgid "New Filter"
msgstr "新的篩選條件"

#: archive-contacts.php:175 archive-groups.php:128
#: dt-assets/parts/group-details.php:175 dt-contacts/contacts-post-type.php:555
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:292
#: dt-groups/groups-post-type.php:624
msgid "Assigned To"
msgstr "分配給"

#: archive-contacts.php:208 archive-groups.php:164
msgid "Type to Search"
msgstr "輸入關鍵字搜尋"

#: archive-contacts.php:217
msgid "Filter for subassigned OR Assigned To"
msgstr "同時從分配和附屬分配中篩選"

#: archive-contacts.php:252 archive-groups.php:216
#: dt-assets/parts/contact-details.php:373
#: dt-assets/parts/group-details.php:301
#: dt-assets/parts/modals/modal-filters.php:9
#: dt-assets/parts/modals/modal-filters.php:28
#: dt-assets/parts/modals/modal-new-group.php:22 single-contacts.php:639
#: single-contacts.php:666 single-contacts.php:692 single-contacts.php:753
#: single-contacts.php:834 single-contacts.php:888 single-contacts.php:937
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: archive-contacts.php:257
msgid "Filter Contacts"
msgstr "篩選聯絡人"

#: archive-contacts.php:260 archive-groups.php:224
#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:284
#: dt-assets/parts/contact-details.php:376
#: dt-assets/parts/group-details.php:304
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:270
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:343
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:126
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:255
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:394
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:248
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:131
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:355
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-locations.php:100
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-locations.php:159 dt-network/network.php:77
#: template-settings.php:494
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: archive-groups.php:16 archive-groups.php:34
msgid "Create new group"
msgstr "建立新的小組"

#: archive-groups.php:20 archive-groups.php:38
msgid "Filter groups"
msgstr "篩選小組"

#: archive-groups.php:42 single-contacts.php:370 single-groups.php:165
msgid "Search groups"
msgstr "搜尋小組"

#: archive-groups.php:78
msgid "All groups"
msgstr "所有小組"

#: archive-groups.php:83
msgid "My groups"
msgstr "我的小組"

#: archive-groups.php:88
msgid "Groups shared with me"
msgstr "與我共用的小組"

#: archive-groups.php:221
msgid "Filter Groups"
msgstr "篩選小組"

#: dt-assets/functions/cleanup.php:89
msgid "Read"
msgstr "已讀"

#: dt-assets/functions/cleanup.php:89
msgid "... Read more &raquo;"
msgstr "閱讀更多關於&raquo;"

#: dt-assets/functions/cleanup.php:122
#, php-format
msgid "Posts by %s"
msgstr "由%s發表的文章"

#: dt-assets/functions/details-bar.php:35
#: dt-assets/functions/details-bar.php:41
#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:302
msgid "Update Needed"
msgstr "需要更新"

#: dt-assets/functions/details-bar.php:42
#: dt-assets/functions/details-bar.php:83
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:303
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: dt-assets/functions/details-bar.php:43
#: dt-assets/functions/details-bar.php:84
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:302
msgid "No"
msgstr "否"

#: dt-assets/functions/details-bar.php:52
#, fuzzy
#| msgid "Dispatcher"
msgid "Dispatcher actions"
msgstr "分派調度者"

#: dt-assets/functions/details-bar.php:56
msgid "Make a user from this contact"
msgstr ""

#: dt-assets/functions/details-bar.php:58
msgid "Link to an existing user"
msgstr ""

#: dt-assets/functions/details-bar.php:60
#, fuzzy
#| msgid "Create new contact"
msgid "Merge with another contact"
msgstr "建立新的聯絡人"

#: dt-assets/functions/details-bar.php:75
msgid "Following"
msgstr "追蹤中"

#: dt-assets/functions/details-bar.php:77
#: dt-assets/functions/details-bar.php:82
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:872 dt-groups/groups-post-type.php:706
msgid "Follow"
msgstr "追蹤"

#: dt-assets/functions/details-bar.php:93
#: dt-assets/functions/details-bar.php:121
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: dt-assets/functions/details-bar.php:112
#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:63
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:134
msgid "You don't have any unread notifications"
msgstr "你沒有任何未讀取的通知"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:135
msgid "You don't have any notifications"
msgstr "你沒有任何通知"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:167
#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:224
msgid "Created contact at {}"
msgstr "在{}建立的聯絡人"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:171
#: dt-locations/locations-post-type.php:491
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:172
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:317
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:185
#: dt-assets/parts/contact-details.php:166
#: dt-assets/parts/contact-details.php:284
msgid "No source set"
msgstr "未設定來源"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:186
#: dt-assets/parts/group-details.php:55
msgid "No location set"
msgstr "未設定地點"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:187
#: dt-assets/parts/group-details.php:87
msgid "No leaders set"
msgstr "未設定帶領者"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:188
#: dt-assets/parts/group-details.php:70
msgid "No people group set"
msgstr "未設定族群"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:189
msgid "No email set"
msgstr "未設定email"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:190
msgid "No phone set"
msgstr "未設定電話"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:191
#: dt-assets/parts/group-details.php:115
msgid "No address set"
msgstr "未設定地址"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:192
msgid "None set"
msgstr "未設定"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:193
msgid "No sub-assigned set"
msgstr "未設定附屬分配"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:194
#: dt-assets/parts/contact-details.php:126
msgid "No age set"
msgstr "未設定年齡"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:195
#: dt-assets/parts/contact-details.php:145
msgid "No gender set"
msgstr "未設定性別"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:197
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:198
msgid "Invalid"
msgstr "無效"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:199
msgid "Unconfirmed"
msgstr "未確認"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:200
msgid "Delete item"
msgstr "刪除項目"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:201
msgid "email"
msgstr "email"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:247
msgid "Created group at {}"
msgstr "在{}建立的小組"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:285
#: dt-assets/parts/contact-details.php:55 dt-assets/parts/group-details.php:37
#: dt-core/admin/multi-role/functions-admin.php:38
#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:375
#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:376
#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:591
#: template-settings.php:56 template-settings.php:388
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:286
#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:119
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-critical-path.php:301
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:294
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:105
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:119
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:236
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:248
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:287
msgctxt "just copy as they are: _START_ and _TOTAL_"
msgid "Showing _START_ of _TOTAL_"
msgstr "顯示_TOTAL_的_START_"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:289
msgid "Showing 0 to 0 of 0 entries"
msgstr "顯示項目 0 到 0 （共 0）"

#: dt-assets/functions/enqueue-scripts.php:290
msgctxt "just copy `_MAX_`"
msgid "(filtered from _MAX_ total entries)"
msgstr "(從_MAX_個項目中篩選)"

#: dt-assets/functions/menu.php:6 dt-assets/functions/menu.php:127
msgid "Footer Links"
msgstr "頁腳連結"

#: dt-assets/functions/menu.php:13 dt-assets/functions/menu.php:73
#: dt-assets/parts/content-contacts.php:5
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:466
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:401
#: dt-metrics/metrics-personal.php:64 dt-metrics/metrics-project.php:86
msgid "Contacts"
msgstr "聯絡人"

#: dt-assets/functions/menu.php:16 dt-assets/functions/menu.php:76
#: dt-assets/parts/content-groups.php:5
#: dt-assets/parts/content-locations.php:12
#: dt-assets/parts/content-locations.php:25
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:467
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:402
#: dt-core/admin/user-groups/user-groups-taxonomies.php:267
#: dt-core/posts.php:29 dt-groups/groups-post-type.php:99
#: dt-metrics/metrics-personal.php:65 dt-metrics/metrics-project.php:87
#: single-contacts.php:363 single-groups.php:140
msgid "Groups"
msgstr "小組"

#. Template Name of the plugin/theme
#: dt-assets/functions/menu.php:19 dt-assets/functions/menu.php:79
msgid "Metrics"
msgstr "指標"

#. Theme Name of the plugin/theme
#: dt-assets/functions/menu.php:65 dt-assets/parts/nav-offcanvas-topbar.php:13
msgid "Disciple Tools"
msgstr "門徒跟進總部"

#. Template Name of the plugin/theme
#: dt-assets/functions/menu.php:89 dt-assets/parts/nav-offcanvas-topbar.php:17
#: dt-assets/parts/nav-offcanvas-topbar.php:48 template-settings.php:36
#: template-settings.php:208
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#. Template Name of the plugin/theme
#: dt-assets/functions/menu.php:92 dt-assets/parts/nav-offcanvas-topbar.php:21
#: dt-assets/parts/nav-offcanvas-topbar.php:60 template-notifications.php:50
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: dt-assets/functions/menu.php:95 dt-assets/parts/nav-offcanvas-topbar.php:63
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: dt-assets/functions/menu.php:98 dt-assets/parts/nav-offcanvas-topbar.php:69
msgid "Log Off"
msgstr "登出"

#: dt-assets/functions/page-navi.php:35
msgid "First"
msgstr "第一個"

#: dt-assets/functions/page-navi.php:39
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: dt-assets/functions/page-navi.php:49
#: dt-locations/utilities/tab-import-csv.php:304
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: dt-assets/functions/page-navi.php:52
msgid "Last"
msgstr "最後一個"

#: dt-assets/functions/sidebar.php:9 dt-core/admin/menu/menu-settings.php:35
msgid "General"
msgstr "一般"

#: dt-assets/functions/sidebar.php:10
msgid "Main sidebar."
msgstr "主邊欄。"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:21
msgid "This contact needs an update"
msgstr "此聯絡人需要更新"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:22
msgid "It has been a while since this contact was updated. Please do so"
msgstr "此聯絡人已經一段時間未被更新，請更新動態"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:33
msgid "This contact has been assigned to you."
msgstr "此聯絡人已經被分配給你。"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:34
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:35
msgid "Decline"
msgstr "拒絕"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:43
msgid "This contact represents a user."
msgstr "此聯絡人是使用者。"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:57
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:82
#: dt-assets/parts/contact-details.php:227
msgid "Social Media"
msgstr "社群媒體"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:90
#: dt-assets/parts/contact-details.php:216
#: dt-assets/parts/group-details.php:110 dt-assets/parts/group-details.php:223
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1111 dt-groups/groups-post-type.php:301
#: dt-locations/locations-post-type.php:226 template-settings.php:118
#: template-team.php:134
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:99
#: dt-assets/parts/contact-details.php:353
#: dt-assets/parts/content-locations.php:5 dt-assets/parts/group-details.php:44
#: dt-assets/parts/group-details.php:281 dt-core/posts.php:28
#: dt-locations/locations-post-type.php:94
#: dt-locations/utilities/tab-import-csv.php:169 template-settings.php:164
#: template-team.php:167
msgid "Locations"
msgstr "地點"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:108
#: dt-assets/parts/contact-details.php:331 dt-assets/parts/group-details.php:60
#: dt-assets/parts/group-details.php:257 dt-core/posts.php:30
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:95
msgid "People Groups"
msgstr "族群"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:118
#: dt-assets/parts/contact-details.php:312
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:689
msgid "Age"
msgstr "年齡"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:137
#: dt-assets/parts/contact-details.php:293
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:678
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:296
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:155
#: dt-assets/parts/contact-details.php:259
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:291
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-critical-path.php:167
#: template-contacts-new.php:37
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:176
msgid "Edit Contact"
msgstr "編輯聯絡人"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:180
#: dt-assets/parts/content-contacts.php:34
#: dt-assets/parts/content-groups.php:33
#: dt-assets/parts/content-locations.php:9
#: dt-assets/parts/content-locations.php:22
#: dt-assets/parts/group-details.php:167
#: dt-assets/parts/modals/modal-new-group.php:9 dt-contacts/contacts.php:115
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:290
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:106
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:161
#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:477
#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:548
#: template-contacts-new.php:22 template-groups-new.php:22
#: template-settings.php:75
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:234
msgid "Add another contact method"
msgstr "新增其他聯絡方式"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:249
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-critical-path.php:210
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:283
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:125
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:139
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:254
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:259
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:399
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:268
msgid "Search sources"
msgstr "搜尋來源"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:340
#: dt-assets/parts/group-details.php:266
msgid "Search People_groups"
msgstr "搜尋族群"

#: dt-assets/parts/contact-details.php:362
#: dt-assets/parts/group-details.php:290 template-contacts-new.php:56
msgid "Search Locations"
msgstr "搜尋地點"

#: dt-assets/parts/content-byline.php:2
msgid "Posted on"
msgstr "發表於"

#: dt-assets/parts/content-byline.php:2 dt-notifications/notifications.php:830
msgid "by"
msgstr "由"

#: dt-assets/parts/content-contacts.php:12
#: dt-assets/parts/content-groups.php:12
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: dt-assets/parts/content-contacts.php:15
#: dt-assets/parts/content-groups.php:15
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: dt-assets/parts/content-contacts.php:18
#: dt-assets/parts/content-groups.php:18
msgid "Oldest"
msgstr "最舊"

#: dt-assets/parts/content-contacts.php:21
#: dt-assets/parts/content-groups.php:21
msgid "Most recently modified"
msgstr "最近修改過的"

#: dt-assets/parts/content-contacts.php:24
#: dt-assets/parts/content-groups.php:24
msgid "Least recently modified"
msgstr "最近修改最少"

#: dt-assets/parts/content-contacts.php:35
#: dt-assets/parts/content-groups.php:34
#: dt-assets/parts/content-locations.php:10
#: dt-assets/parts/content-locations.php:23
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:245 dt-core/admin/gdpr.php:401
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:333
#: dt-locations/utilities/tab-import-csv.php:324 single-contacts.php:225
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: dt-assets/parts/content-contacts.php:36
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:602
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:334
msgid "Seeker Path"
msgstr "追尋之路"

#: dt-assets/parts/content-contacts.php:37
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:642
msgid "Faith Milestones"
msgstr "信心里程碑"

#: dt-assets/parts/content-contacts.php:38 dt-assets/parts/group-details.php:96
#: dt-core/posts.php:387 single-contacts.php:274
msgid "Assigned to"
msgstr "分配給"

#: dt-assets/parts/content-contacts.php:39
#: dt-assets/parts/content-groups.php:38 dt-groups/groups-post-type.php:233
#: dt-locations/locations-post-type.php:93 template-contacts-new.php:48
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: dt-assets/parts/content-contacts.php:40 dt-groups/groups-post-type.php:98
#: dt-groups/groups-post-type.php:617
msgid "Group"
msgstr "小組"

#: dt-assets/parts/content-contacts.php:44
#: dt-assets/parts/content-groups.php:42
#: dt-assets/parts/content-locations.php:29
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: dt-assets/parts/content-contacts.php:48
msgid "Load more contacts"
msgstr "載入更多聯絡人"

#: dt-assets/parts/content-groups.php:35
#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:453
#: dt-core/admin/user-groups/user-groups-taxonomies.php:45
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: dt-assets/parts/content-groups.php:36
#: dt-assets/parts/content-locations.php:11
#: dt-assets/parts/content-locations.php:24 single-groups.php:47
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: dt-assets/parts/content-groups.php:37
msgid "Leader"
msgstr "帶領者"

#: dt-assets/parts/content-groups.php:46
msgid "Load more groups"
msgstr "載入更多小組"

#: dt-assets/parts/content-locations-tabs.php:5
msgid "My Locations"
msgstr "我的地點"

#: dt-assets/parts/content-locations-tabs.php:6
msgid "Team Locations"
msgstr "團隊地點"

#: dt-assets/parts/content-locations-tabs.php:7
msgid "Project Locations"
msgstr "計畫執行地點"

#: dt-assets/parts/content-locations-tabs.php:19
#: dt-assets/parts/content-locations-tabs.php:84
#: dt-assets/parts/content-locations-tabs.php:126
msgid "Sort by name"
msgstr "按名稱排序"

#: dt-assets/parts/content-locations-tabs.php:20
#: dt-assets/parts/content-locations-tabs.php:85
#: dt-assets/parts/content-locations-tabs.php:127
msgid "Sort by team"
msgstr "按團隊位置排序"

#: dt-assets/parts/content-locations.php:7
msgid "Sort by:"
msgstr "排序方式："

#: dt-assets/parts/content-locations.php:13
#: dt-assets/parts/content-locations.php:26
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:851
msgid "Last modified"
msgstr "最後修改時間"

#: dt-assets/parts/content-locations.php:15
#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:116
#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:136
#: dt-assets/parts/modals/modal-help.php:98
#: dt-assets/parts/modals/modal-revert.php:15
#: dt-assets/parts/modals/modal-share.php:48 single-contacts.php:798
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: dt-assets/parts/content-missing.php:9
msgid "No Matches."
msgstr "沒有符合條件的選項。"

#: dt-assets/parts/content-missing.php:21
msgid "Oops, Post Not Found!"
msgstr "哎呀，找不到文章 !"

#: dt-assets/parts/content-missing.php:25
msgid "Uh Oh. Something is missing. Try double checking things."
msgstr "糟糕，好像少了什麼。請再檢查一次。"

#: dt-assets/parts/content-missing.php:33
msgid "This is the error message in the parts/content-missing.php template."
msgstr "這是缺少部件/內容的錯誤資訊. php 範本。"

#: dt-assets/parts/group-details.php:76 dt-assets/parts/group-details.php:201
#: dt-core/posts.php:36 dt-groups/groups-post-type.php:668
msgid "Leaders"
msgstr "帶領者"

#: dt-assets/parts/group-details.php:103
msgid "None Assigned"
msgstr "未被分配給任何人"

#: dt-assets/parts/group-details.php:130 dt-assets/parts/group-details.php:234
#: dt-groups/groups-post-type.php:680
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: dt-assets/parts/group-details.php:135
msgid "No start date"
msgstr "無開始日期"

#: dt-assets/parts/group-details.php:138 dt-assets/parts/group-details.php:241
#: dt-groups/groups-post-type.php:687
#, fuzzy
#| msgid "Start Date"
msgid "Church Start Date"
msgstr "開始日期"

#: dt-assets/parts/group-details.php:143
#, fuzzy
#| msgid "No start date"
msgid "No church start date"
msgstr "無開始日期"

#: dt-assets/parts/group-details.php:146 dt-assets/parts/group-details.php:248
#: dt-groups/groups-post-type.php:692
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: dt-assets/parts/group-details.php:151
msgid "No end date"
msgstr "無結束日期"

#: dt-assets/parts/group-details.php:163
msgid "Edit Group"
msgstr "編輯小組"

#: dt-assets/parts/group-details.php:184
#: dt-assets/parts/modals/modal-share.php:25 single-contacts.php:284
#: single-contacts.php:866
msgid "Search Users"
msgstr "搜尋使用者"

#: dt-assets/parts/group-details.php:210
msgid "Search Leaders"
msgstr "搜尋帶領者"

#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:11
msgid "Write your comment or note here"
msgstr "在這裡留言"

#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:22
msgid "Quick actions"
msgstr "快捷鍵"

#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:49
msgid "Submit comment"
msgstr "提交留言"

#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:54
#, fuzzy
#| msgid "Timeline Activity"
msgid "Comments and Activity"
msgstr "大事記動態"

#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:56
msgid "Showing:"
msgstr ""

#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:68
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:249 dt-groups/groups-post-type.php:303
#: dt-metrics/metrics-users.php:37
msgid "Activity"
msgstr "動態"

#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:95
#, fuzzy
#| msgid "Show all"
msgid "show all"
msgstr "顯示所有"

#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:98
#, fuzzy
#| msgid "Show all"
msgid "hide all"
msgstr "顯示所有"

#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:112
msgid "Delete Comment:"
msgstr "刪除留言："

#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:126
#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:146
msgid "Sorry, something went wrong"
msgstr "對不起，出現錯誤"

#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:127
msgid "The comment could not be deleted."
msgstr "無法刪除留言。"

#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:132
msgid "Edit Comment:"
msgstr "編輯留言："

#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:139
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:273
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: dt-assets/parts/loop-activity-comment.php:147
msgid "The comment could not be updated."
msgstr "無法更新留言。"

#: dt-assets/parts/loop-archive-grid.php:31 dt-assets/parts/loop-archive.php:9
msgid "Read more..."
msgstr "閱讀更多..."

#: dt-assets/parts/loop-archive.php:13
#: dt-assets/parts/loop-single-progress.php:17
#: dt-assets/parts/loop-single.php:18
msgid "Tags:"
msgstr "標籤："

#: dt-assets/parts/loop-single-progress.php:14
#: dt-assets/parts/loop-single.php:15
msgid "Pages:"
msgstr "頁面："

#: dt-assets/parts/merge-details.php:23
#, fuzzy
#| msgid "Active Contacts"
msgid "Duplicate Contacts"
msgstr "現用的聯絡人"

#: dt-assets/parts/merge-details.php:54
#, fuzzy
#| msgid "Create Contact"
msgid "Original Contact"
msgstr "建立聯絡人"

#: dt-assets/parts/merge-details.php:111
#, fuzzy
#| msgid "Possible duplicates on"
msgid "Possible Duplicates"
msgstr "可能的重複選項"

#: dt-assets/parts/merge-details.php:118
msgid "Dismiss All"
msgstr ""

#: dt-assets/parts/merge-details.php:119
msgid "Unsure All"
msgstr ""

#: dt-assets/parts/merge-details.php:168 dt-assets/parts/merge-details.php:239
msgid "Dismiss"
msgstr ""

#: dt-assets/parts/merge-details.php:171
msgid "Unsure"
msgstr ""

#: dt-assets/parts/merge-details.php:178 single-contacts.php:895
#: single-contacts.php:944
msgid "Merge"
msgstr ""

#: dt-assets/parts/merge-details.php:192
#, fuzzy
#| msgid "Duplicates"
msgid "Unsure Duplicates"
msgstr "重複選項"

#: dt-assets/parts/modals/modal-filters.php:3
#: dt-assets/parts/modals/modal-filters.php:12
msgid "Save Filter"
msgstr "儲存篩選條件"

#: dt-assets/parts/modals/modal-filters.php:4
msgid "What do you want to call this filter?"
msgstr "你想要幫這個篩選條件取什麼名字？"

#: dt-assets/parts/modals/modal-filters.php:22
#: dt-assets/parts/modals/modal-filters.php:31
msgid "Delete Filter"
msgstr "刪除篩選條件"

#: dt-assets/parts/modals/modal-help.php:6
#, fuzzy
#| msgid "Contacts"
msgid "Contact Status"
msgstr "聯絡人"

#: dt-assets/parts/modals/modal-help.php:7
msgid "This is where you set the current status of the contact."
msgstr ""

#: dt-assets/parts/modals/modal-help.php:9
msgid "New Contact - The contact is new in the system"
msgstr ""

#: dt-assets/parts/modals/modal-help.php:10
msgid ""
"Not Ready - There is not enough information to move forward with the contact "
"at this time."
msgstr ""

#: dt-assets/parts/modals/modal-help.php:11
#, fuzzy
#| msgid "This contact has been assigned to you."
msgid "Dispatch Needed - This contact needs to be assigned to a multiplier."
msgstr "此聯絡人已經被分配給你。"

#: dt-assets/parts/modals/modal-help.php:12
msgid ""
"Waiting to be accepted - The contact has been assigned to someone, but has "
"not yet been accepted by that person."
msgstr ""

#: dt-assets/parts/modals/modal-help.php:13
msgid "Active - The contact is progressing and/or continually being updated."
msgstr ""

#: dt-assets/parts/modals/modal-help.php:14
msgid ""
"Paused - This contact is currently on hold (i.e. on vacation or not "
"responding)."
msgstr ""

#: dt-assets/parts/modals/modal-help.php:15
msgid ""
"Closed - This contact has made it known that they no longer want to continue "
"or you have decided not to continue with him/her."
msgstr ""

#: dt-assets/parts/modals/modal-new-group.php:3
#: dt-assets/parts/modals/modal-new-group.php:13
msgid "Create Group"
msgstr "建立小組"

#: dt-assets/parts/modals/modal-new-group.php:7 template-groups-new.php:20
msgid "Name of group"
msgstr "小組名稱"

#: dt-assets/parts/modals/modal-new-group.php:10 single-contacts.php:748
#: single-contacts.php:821 template-contacts-new.php:24
#: template-groups-new.php:23
msgid "This is required"
msgstr "這是必填的欄位"

#: dt-assets/parts/modals/modal-new-group.php:17
msgid "Group Created"
msgstr "小組已建立"

#: dt-assets/parts/modals/modal-new-group.php:27
msgid "Return to Contact"
msgstr "回到聯絡人"

#: dt-assets/parts/modals/modal-new-group.php:29
msgid "Return to Group"
msgstr "回到小組"

#: dt-assets/parts/modals/modal-new-group.php:31
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: dt-assets/parts/modals/modal-new-group.php:36
msgid "Edit new Group"
msgstr "編輯新小組"

#: dt-assets/parts/modals/modal-revert.php:4
msgid "Revert Activity"
msgstr "還原動作"

#: dt-assets/parts/modals/modal-revert.php:5
msgid "Field"
msgstr "欄位"

#: dt-assets/parts/modals/modal-revert.php:8
msgid "Current Value"
msgstr "當前的數值"

#: dt-assets/parts/modals/modal-revert.php:10
msgid "Old Value"
msgstr "舊的數值"

#: dt-assets/parts/modals/modal-revert.php:18
msgid "Revert to old value?"
msgstr "還原為舊的數值？"

#: dt-assets/parts/modals/modal-share.php:7
msgid "Share settings"
msgstr "共用設定"

#: dt-assets/parts/modals/modal-share.php:11
msgid "This group is shared with:"
msgstr "這個小組的共用人："

#: dt-assets/parts/modals/modal-share.php:13
msgid "This contact is shared with:"
msgstr "此聯絡人的共用人："

#: dt-assets/parts/nav-offcanvas-topbar.php:42 template-settings.php:35
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: dt-assets/parts/nav-offcanvas-topbar.php:65
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:102
msgctxt "singular of contact"
msgid "Contact"
msgstr "聯絡人"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:103
msgctxt "plural of contact"
msgid "Contacts"
msgstr "聯絡人"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:128
msgctxt "Contacts"
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:129
#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:668
#: dt-core/class-taxonomy.php:126 dt-groups/groups-post-type.php:132
#: dt-locations/locations-post-type.php:130
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:131
#, php-format
msgid "Add New %s"
msgstr "新增%s"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:130
#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:665
#: dt-core/class-taxonomy.php:124 dt-groups/groups-post-type.php:133
#: dt-locations/locations-post-type.php:131
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:132
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "編輯%s"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:131
#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:667
#: dt-core/class-taxonomy.php:125 dt-groups/groups-post-type.php:134
#: dt-locations/locations-post-type.php:132
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:133
#, php-format
msgid "Update %s"
msgstr "更新%s"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:132 dt-groups/groups-post-type.php:135
#: dt-locations/locations-post-type.php:133
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:134
#, php-format
msgid "New %s"
msgstr "新的%s"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:133
#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:662
#: dt-core/class-taxonomy.php:121 dt-groups/groups-post-type.php:136
#: dt-locations/locations-post-type.php:134
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:135
#, php-format
msgid "All %s"
msgstr "所有%s"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:134
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:135
#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:666
#: dt-groups/groups-post-type.php:137 dt-groups/groups-post-type.php:138
#: dt-locations/locations-post-type.php:135
#: dt-locations/locations-post-type.php:136
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:136
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:137
#, php-format
msgid "View %s"
msgstr "查看%s"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:136 dt-groups/groups-post-type.php:139
#: dt-locations/locations-post-type.php:137
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:138
msgid "Search %a"
msgstr "搜尋%a"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:137 dt-groups/groups-post-type.php:140
#: dt-locations/locations-post-type.php:138
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:139
#, php-format
msgid "No %s Found"
msgstr "找不到%s"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:138 dt-groups/groups-post-type.php:141
#: dt-locations/locations-post-type.php:139
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:140
#, php-format
msgid "No %s Found In Trash"
msgstr "在垃圾桶找不到%s"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:141 dt-groups/groups-post-type.php:144
#: dt-locations/locations-post-type.php:142
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:143
msgid "Featured Image"
msgstr "精選圖片"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:142 dt-groups/groups-post-type.php:145
#: dt-locations/locations-post-type.php:143
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:144
msgid "Set featured image"
msgstr "設精選圖片"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:143 dt-groups/groups-post-type.php:146
#: dt-locations/locations-post-type.php:144
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:145
msgid "Remove featured image"
msgstr "移除精選圖片"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:144 dt-groups/groups-post-type.php:147
#: dt-locations/locations-post-type.php:145
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:146
msgid "Use as featured image"
msgstr "設定為精選圖片"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:145
#, php-format
msgid "Placed into %s"
msgstr "放入%s"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:146 dt-groups/groups-post-type.php:149
#: dt-locations/locations-post-type.php:147
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:148
#, php-format
msgid "Uploaded to this %s"
msgstr "上傳到此%s"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:147 dt-groups/groups-post-type.php:150
#: dt-locations/locations-post-type.php:148
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:149
#, php-format
msgid "%s list"
msgstr "%s清單"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:148 dt-groups/groups-post-type.php:151
#: dt-locations/locations-post-type.php:149
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:150
#, php-format
msgid "%s list navigation"
msgstr "%s清單導航"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:149 dt-groups/groups-post-type.php:152
#: dt-locations/locations-post-type.php:150
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:151
#, php-format
msgid "Filter %s list"
msgstr "篩選%s清單"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:170
msgid "Contact"
msgstr "聯絡人"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:171
msgid "Contacts generated by the media to movement effort"
msgstr "M2M帶來的聯絡人"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:213
#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:378
#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:578
#: dt-groups/groups-post-type.php:268 dt-locations/locations-post-type.php:266
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:261 dt-users/users.php:585
msgid "View"
msgstr "查看"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:217
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:218
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:220 dt-groups/groups-post-type.php:272
#: dt-groups/groups-post-type.php:273 dt-groups/groups-post-type.php:275
#: dt-locations/locations-post-type.php:270
#: dt-locations/locations-post-type.php:271
#: dt-locations/locations-post-type.php:273
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:265
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:266
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:268
#, php-format
msgid "%s updated."
msgstr "%s已更新。"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:219 dt-groups/groups-post-type.php:274
#: dt-locations/locations-post-type.php:272
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:267
#, php-format
msgid "%s deleted."
msgstr "%s已刪除。"

#. translators: %s: date and time of the revision
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:222 dt-groups/groups-post-type.php:277
#: dt-locations/locations-post-type.php:275
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:270
#, php-format
msgid "%1$s restored to revision from %2$s"
msgstr "%1$s已從%2$s恢復到修訂版本"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:223 dt-groups/groups-post-type.php:278
#: dt-locations/locations-post-type.php:276
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:271
#, php-format
msgid "%s published."
msgstr "%s已發佈。"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:224 dt-groups/groups-post-type.php:279
#: dt-locations/locations-post-type.php:277
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:272
#, php-format
msgid "%s saved."
msgstr "%s已儲存。"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:225 dt-groups/groups-post-type.php:280
#: dt-locations/locations-post-type.php:278
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:273
#, php-format
msgid "%s submitted."
msgstr "%s已提交。"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:227 dt-groups/groups-post-type.php:282
#: dt-locations/locations-post-type.php:280
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:275
#, php-format
msgid "%1$s scheduled for: %2$s."
msgstr "%1$s 安排在 %2$s的時候。"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:229 dt-groups/groups-post-type.php:284
#: dt-locations/locations-post-type.php:282
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:277
msgctxt "Publish box date format, see http://php.net/date"
msgid "M j, Y @ G:i"
msgstr "M j, Y @ G:i"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:231 dt-groups/groups-post-type.php:286
#: dt-locations/locations-post-type.php:284
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:279
#, php-format
msgid "%s draft updated."
msgstr "%s草稿已更新。"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:246
msgid "Milestones"
msgstr "里程碑"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:247
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:248
msgid "Sharing"
msgstr "分享"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:563
msgid "Overall Status"
msgstr "整體狀態"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:568
#, fuzzy
#| msgid "Contact"
msgctxt "Contact Status"
msgid "New Contact"
msgstr "聯絡人"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:573
#, fuzzy
#| msgid "Not Linked"
msgctxt "Contact Status"
msgid "Not Ready"
msgstr "未連結"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:576
#, fuzzy
#| msgid "Dispatcher"
msgctxt "Contact Status"
msgid "Dispatch Needed"
msgstr "分派調度者"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:589
msgctxt "Contact Status"
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:593
msgctxt "Contact Status"
msgid "Closed"
msgstr "已關閉"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:606
msgid "Contact Attempt Needed"
msgstr "需要嘗試聯絡"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:607
msgid "Contact Attempted"
msgstr "已嘗試聯絡"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:608
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:799
msgid "Contact Established"
msgstr "聯絡人已建立"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:609
msgid "First Meeting Scheduled"
msgstr "已安排第一次見面"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:610
msgid "First Meeting Complete"
msgstr "第一次見面完成"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:611 dt-metrics/counter.php:135
msgid "Ongoing Meetings"
msgstr "正在見面"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:612
msgid "Being Coached"
msgstr "有教練"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:618
msgid "Requires Update"
msgstr "需要更新"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:645
msgid "Has Bible"
msgstr "有聖經"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:646
msgid "Reading Bible"
msgstr "有在讀聖經"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:647
msgid "States Belief"
msgstr "承認信仰"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:648
msgid "Can Share Gospel/Testimony"
msgstr "可以分享福音/見證"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:649
msgid "Sharing Gospel/Testimony"
msgstr "分享福音/見證"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:650 dt-core/posts.php:32
#: dt-core/posts.php:291 single-contacts.php:386 single-contacts.php:766
msgid "Baptized"
msgstr "已受洗"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:651
msgid "Baptizing"
msgstr "施洗人"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:652
msgid "In Church/Group"
msgstr "有教會/小組"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:653
msgid "Starting Churches"
msgstr "開拓教會"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:660 single-contacts.php:472
#: single-contacts.php:788
msgid "Baptism Date"
msgstr "受洗日期"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:668 dt-metrics/counter.php:152
msgid "Baptism Generation"
msgstr "受洗世代"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:683
msgid "Male"
msgstr "男"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:684
msgid "Female"
msgstr "女"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:694
msgid "Under 18 years old"
msgstr "未滿18歲"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:695
msgid "18-25 years old"
msgstr "18到25歲"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:696
msgid "26-40 years old"
msgstr "26到40歲"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:697
msgid "Over 40 years old"
msgstr "40歲以上"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:703
#, fuzzy
#| msgid "Reason Closed"
msgid "Reason Not Ready"
msgstr "關閉的原因"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:708
msgid "Insufficient Contact Information"
msgstr "聯絡人資訊不足"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:709
msgid "Unknown Location"
msgstr "未知的地點"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:710
msgid "Only wants media"
msgstr "只想要得到資源"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:711
msgid "Outside Area"
msgstr "區域之外"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:712
msgid "Needs Review"
msgstr "需要審查"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:713
msgid "Waiting for Confirmation"
msgstr "等待確認"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:720
msgid "Reason Paused"
msgstr "暫停追蹤的原因"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:725
msgid "On Vacation"
msgstr "渡假中"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:726
msgid "Not Responding"
msgstr "未回應"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:727
msgid "Not available"
msgstr "忙碌"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:728
msgid "Little interest/hunger"
msgstr "沒什麼興趣/渴望了解"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:729
msgid "No initiative"
msgstr "不積極"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:730
msgid "Questionable motives"
msgstr "動機不明"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:731
msgid "Ball is in his/her court"
msgstr "聯絡人決定是否要進一步認識信仰"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:732
msgid "Want to see if/how they respond to automated text messages"
msgstr "想知道他們是否會回覆系統訊息"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:739
msgid "Reason Closed"
msgstr "關閉的原因"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:744
msgid "Duplicate"
msgstr "重複選項"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:745
msgid "Hostile, playing game or self gain"
msgstr "有敵意、想找麻煩、別有居心"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:746
msgid "Playing games"
msgstr "找麻煩"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:747
msgid "Only wants to argue or debate"
msgstr "只想反駁跟辯論"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:748
msgid "Insufficient contact info"
msgstr "聯絡人資訊不足"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:749
#, fuzzy
#| msgid "Already in church or connected with Others"
msgid "Already in church or connected with others"
msgstr "已有教會或已和其他基督徒有連結"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:750
msgid "No longer interested"
msgstr "不再感興趣"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:751
msgid "No longer responding"
msgstr "不再回應"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:752
msgid "Just wanted media or book"
msgstr "只是想要資源或書"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:753
msgid "Denies submitting contact request"
msgstr "拒絕聯絡請求"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:754
msgid "Transferred contact to partner"
msgstr ""

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:755
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:761
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:774
msgid "Sources"
msgstr "來源"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:782
msgid "Source Details"
msgstr "來源詳細資料"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:791
msgid "No Answer"
msgstr "沒有答案"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:807
msgid "Meeting Scheduled"
msgstr "安排見面"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:815
msgid "Meeting Complete"
msgstr "已見面"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:823
msgid "Meeting No-show"
msgstr "未出席見面"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:832
msgid "Corresponds to user"
msgstr "符合使用者"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:839
msgid "Contact type"
msgstr "聯絡人類型"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:843
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:844
msgid "Next Generation"
msgstr "下一代基督徒"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:845
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:846
msgid "Partner"
msgstr "夥伴"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:858 dt-groups/groups-post-type.php:699
msgid "Duplicates"
msgstr "重複選項"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:865
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:886
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:879 dt-groups/groups-post-type.php:713
msgid "Un-Follow"
msgstr "停止追蹤"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:891
#, fuzzy
#| msgid "Duplicate"
msgid "Duplicate of"
msgstr "重複選項"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1093 template-settings.php:107
#: template-team.php:123
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1095
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1105
msgid "Primary"
msgstr "代表號"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1096
msgid "Mobile"
msgstr "手機"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1097
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1106
#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:540
#: dt-core/admin/metaboxes/box-address.php:104
msgid "Work"
msgstr "公司"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1098
#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:539
#: dt-core/admin/metaboxes/box-address.php:103
msgid "Home"
msgstr "住家"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1099
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1107
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1139
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1141
#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:541
#: dt-core/admin/metaboxes/box-address.php:105 single-contacts.php:483
#: template-settings.php:140 template-team.php:156
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1103
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:122 single-contacts.php:818
#: template-contacts-new.php:31 template-contacts-new.php:32
#: template-settings.php:95 template-settings.php:216 template-team.php:111
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1115
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1117
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1121
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1123
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1127
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1129
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1133
#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1135
msgid "Skype"
msgstr "Skype"

#: dt-contacts/contacts-post-type.php:1226
msgid "Enter the contact name here"
msgstr "在此輸入聯絡人名字"

#: dt-contacts/contacts-transfer.php:29
msgid "Contact Transfer Both Ways"
msgstr ""

#: dt-contacts/contacts-transfer.php:30
msgid "Contact Transfer Sending Only"
msgstr ""

#: dt-contacts/contacts-transfer.php:31
msgid "Contact Transfer Receiving Only"
msgstr ""

#: dt-contacts/contacts-transfer.php:52
#, fuzzy
#| msgid "This contact has been assigned to you."
msgid "This contact has been transferred"
msgstr "此聯絡人已經被分配給你。"

#: dt-contacts/contacts-transfer.php:53
#, fuzzy
#| msgid "This contact has been assigned to you."
msgid "This contact has been transferred to"
msgstr "此聯絡人已經被分配給你。"

#: dt-contacts/contacts-transfer.php:86
msgid "another site"
msgstr ""

#: dt-contacts/contacts-transfer.php:95
msgid "Already transfered to"
msgstr ""

#: dt-contacts/contacts-transfer.php:96
msgid ""
"NOTE: You have already transferred this contact. Transferring again might "
"create duplicates. Do you still want to override this warning and continue "
"with your transfer?"
msgstr ""

#: dt-contacts/contacts-transfer.php:97
#, fuzzy
#| msgid "Save and continue editing"
msgid "Override and Continue"
msgstr "儲存並繼續編輯"

#: dt-contacts/contacts-transfer.php:102
#, fuzzy
#| msgid "Insufficient contact info"
msgid "Transfer this contact to:"
msgstr "聯絡人資訊不足"

#: dt-contacts/contacts-transfer.php:114
#, fuzzy
#| msgid "Confirm"
msgid "Confirm Transfer"
msgstr "確認"

#: dt-contacts/contacts-transfer.php:312 dt-contacts/contacts-transfer.php:329
#: dt-contacts/contacts-transfer.php:346
msgid "Transfer Bot"
msgstr ""

#: dt-contacts/contacts-transfer.php:331
#, fuzzy
#| msgid "Contact needs a title"
msgid "Contact transferred from site"
msgstr "聯絡人需要名稱"

#: dt-contacts/contacts-transfer.php:338
msgid "ALERT: Possible duplicate contact from a previous transfer."
msgstr ""

#: dt-contacts/contacts.php:80
#, php-format
msgid "Key %s was an unexpected pagination key"
msgstr "金鑰%s 是一個意外的分頁鍵"

#: dt-contacts/contacts.php:163
msgid "You may not publish a contact"
msgstr "你不能發佈聯絡人"

#: dt-contacts/contacts.php:169
msgid "Could not create this contact. Maybe it already exists"
msgstr "無法建立此聯絡人，或許已存在"

#: dt-contacts/contacts.php:174
msgid "Contact needs a title"
msgstr "聯絡人需要名稱"

#: dt-contacts/contacts.php:184 dt-contacts/contacts.php:620
#: dt-groups/groups.php:913
msgid "Unrecognized user"
msgstr "無法識別的使用者"

#: dt-contacts/contacts.php:215 dt-contacts/contacts.php:577
msgid "These fields do not exist"
msgstr "這些欄位不存在"

#: dt-contacts/contacts.php:375
msgid "missing values field on:"
msgstr "缺少數值欄位："

#: dt-contacts/contacts.php:391
msgid "Something wrong on field:"
msgstr "欄位出現錯誤："

#: dt-contacts/contacts.php:423
msgid "missing key on:"
msgstr "在此缺少金鑰："

#: dt-contacts/contacts.php:436
msgid "Is not an array or missing value on:"
msgstr "不是陣列或缺少的數值："

#: dt-contacts/contacts.php:453
msgid "Missing values field on connection:"
msgstr "連接上缺少數值欄位："

#: dt-contacts/contacts.php:504
msgid "Cannot determine target on connection:"
msgstr "無法確定連接上的目標："

#: dt-contacts/contacts.php:559 dt-contacts/contacts.php:970
#: dt-contacts/contacts.php:1023 dt-contacts/contacts.php:1057
#: dt-contacts/contacts.php:1098 dt-contacts/contacts.php:1132
#: dt-contacts/contacts.php:1499 dt-contacts/contacts.php:1542
#: dt-contacts/contacts.php:2014 dt-contacts/contacts.php:2175
#: dt-core/posts.php:226 dt-core/posts.php:1101 dt-core/posts.php:1202
#: dt-core/posts.php:1390 dt-people-groups/people-groups.php:288
msgid "You do not have permission for this"
msgstr "你沒有此權限"

#: dt-contacts/contacts.php:570
msgid "Contact does not exist"
msgstr "聯絡人不存在"

#: dt-contacts/contacts.php:1150
msgid "No permissions to read contact"
msgstr "沒有讀取聯絡人的權限"

#: dt-contacts/contacts.php:1350
msgid "No contact found with ID"
msgstr "找不到使用這個ID的聯絡人"

#: dt-contacts/contacts.php:1505
#, fuzzy
#| msgid "Duplicate"
msgid "(From Duplicate): "
msgstr "重複選項"

#: dt-contacts/contacts.php:1568 dt-contacts/contacts.php:1594
msgid "You do not have access to these contacts"
msgstr "你沒有權限訪問這些聯絡人"

#: dt-contacts/contacts.php:1983 dt-groups/groups.php:818
msgid "You don't have permission to delete this comment"
msgstr "你沒有權限刪除這則留言"

#: dt-contacts/contacts.php:1986 dt-contacts/contacts.php:1997
#: dt-groups/groups.php:821 dt-groups/groups.php:832
msgid "No comment found with id:"
msgstr "找不到帶有ID的留言："

#: dt-contacts/contacts.php:1994 dt-groups/groups.php:829
msgid "You don't have permission to edit this comment"
msgstr "你沒有權限編輯這則留言"

#: dt-contacts/contacts.php:2233
msgid "Possible duplicates on"
msgstr "可能的重複選項"

#: dt-contacts/contacts.php:2236
msgid "more duplicates not shown"
msgstr "更多可能的重複選項"

#: dt-contacts/contacts.php:2455 dt-contacts/contacts.php:2670
#: dt-groups/groups.php:999
#, fuzzy
#| msgid "Permission denied"
msgid "Permission denied."
msgstr "權限遭拒"

#: dt-core/admin/admin-theme-design.php:43
#, php-format
msgid "Welcome, %1$s"
msgstr "歡迎，%1$s"

#: dt-core/admin/class-roles.php:93
msgid "Strategist"
msgstr "策略制定者"

#: dt-core/admin/class-roles.php:103
msgid "Dispatcher"
msgstr "分派調度者"

#: dt-core/admin/class-roles.php:181
msgid "Marketer"
msgstr "市調行銷"

#: dt-core/admin/class-roles.php:203
msgid "DT Admin"
msgstr "門徒跟進總部管理員"

#: dt-core/admin/class-roles.php:293
msgid "Multiplier"
msgstr "倍增者"

#: dt-core/admin/class-roles.php:310
msgid "Registered"
msgstr "已註冊"

#: dt-core/admin/class-roles.php:430
msgid "Subscriber"
msgstr "訂閱者"

#: dt-core/admin/class-roles.php:460
msgid "Editor"
msgstr "編輯"

#: dt-core/admin/class-roles.php:490
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: dt-core/admin/class-roles.php:503
msgid "Contributor"
msgstr "協作者"

#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:50
msgid "You may only set your permalink settings to \"Post name\""
msgstr "你只能將固定連結設定設置為 \"張貼名稱\""

#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:287
msgid "Newly Assigned Contact"
msgstr "新分配的聯絡人"

#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:292
msgid "@Mentions"
msgstr "@標記"

#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:297
msgid "New comments"
msgstr "新的留言"

#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:307
msgid "Contact Info Changed"
msgstr "聯絡人資訊已更改"

#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:312
#: dt-core/migrations/0012-typo-rename.php:7
#, fuzzy
#| msgid "Contact Milestones and Group Heath metrics"
msgid "Contact Milestones and Group Health metrics"
msgstr "聯絡人信心里程碑和小組健康指標"

#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:345
msgid ""
"This contact is active but there is no record of anybody contacting them. "
"Please do contact them."
msgstr ""

#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:351
msgid "Please try connecting with this contact again."
msgstr ""

#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:357
#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:363
#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:369
#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:375
#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:381
msgid ""
"We haven't heard about this person in a while. Do you have an update for "
"this contact?"
msgstr "我們已經有一段時間沒有聽到這個聯絡人的消息了，你知道他的近況嗎?"

#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:654
msgctxt "either rtl or ltr"
msgid "text direction"
msgstr "文字方向"

#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:679
msgid "Someone has requested a password reset for the following account:"
msgstr "有人要求為以下帳戶重設密碼："

#. translators: %s: site name
#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:681
#, php-format
msgid "Site Name: %s"
msgstr "網站名稱：%s"

#. translators: %s: user login
#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:683
#, php-format
msgid "Username: %s"
msgstr "使用者名稱：%s"

#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:684
msgid "If this was a mistake, just ignore this email and nothing will happen."
msgstr "如果這是一個錯誤，只要忽略這封email，什麼都不會發生。"

#: dt-core/admin/config-site-defaults.php:685
msgid "To reset your password, visit the following address:"
msgstr "如需重設密碼，請訪問以下網址："

#: dt-core/admin/gdpr.php:23
msgid "redacted email"
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:24
msgid "redacted name"
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:25
msgid "redacted"
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:70
msgid "Sorry, you are not allowed to export personal data on this site."
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:87
msgid "Export Personal Data"
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:93
msgid "Add Data Export Request"
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:94 dt-core/admin/gdpr.php:161
msgid ""
"An email will be sent to the user at this email address asking them to "
"verify the request."
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:97 dt-core/admin/gdpr.php:164
msgid "Username or email address"
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:99 dt-core/admin/gdpr.php:166
msgid "Send Request"
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:110 dt-core/admin/gdpr.php:177
#, fuzzy
#| msgid "Search sources"
msgid "Search Requests"
msgstr "搜尋來源"

#: dt-core/admin/gdpr.php:135
msgid "Sorry, you are not allowed to erase data on this site."
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:154 dt-core/admin/gdpr.php:965
msgid "Erase Personal Data"
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:160
msgid "Add Data Erasure Request"
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:208
#, fuzzy
#| msgid "Invalid"
msgid "Invalid request."
msgstr "無效"

#: dt-core/admin/gdpr.php:216 dt-core/admin/gdpr.php:307
msgid "Unable to initiate confirmation request."
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:240
msgid "Confirmation request sent again successfully."
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:256 dt-core/admin/gdpr.php:268
#, fuzzy
#| msgid "Invalid"
msgid "Invalid action."
msgstr "無效"

#: dt-core/admin/gdpr.php:279
msgid ""
"Unable to add this request. A valid email address or username must be "
"supplied."
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:318
#, fuzzy
#| msgid "Plugin activated successfully."
msgid "Confirmation request initiated successfully."
msgstr "外掛程式成功啟用。"

#: dt-core/admin/gdpr.php:400
#, fuzzy
#| msgid "Requires Update"
msgid "Requester"
msgstr "需要更新"

#: dt-core/admin/gdpr.php:402
#, fuzzy
#| msgid "Required"
msgid "Requested"
msgstr "需要的"

#: dt-core/admin/gdpr.php:403
msgid "Next Steps"
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:483 dt-core/admin/site-link-post-type.php:372
#: template-notifications.php:38
msgid "All"
msgstr "全部"

#: dt-core/admin/gdpr.php:502
#, fuzzy
#| msgid "Removed from"
msgid "Remove"
msgstr "已從此移除"

#: dt-core/admin/gdpr.php:503
msgid "Resend email"
msgstr ""

#. translators: %d: number of requests
#: dt-core/admin/gdpr.php:534
#, php-format
msgid "Deleted %d request"
msgid_plural "Deleted %d requests"
msgstr[0] ""

#. translators: %d: number of requests
#: dt-core/admin/gdpr.php:551
#, php-format
msgid "Re-sent %d request"
msgid_plural "Re-sent %d requests"
msgstr[0] ""

#. translators: human readable timestamp
#: dt-core/admin/gdpr.php:694
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:808
msgid "Download Personal Data"
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:809
#, fuzzy
#| msgid "Loading..."
msgid "Downloading Data..."
msgstr "載入中..."

#: dt-core/admin/gdpr.php:810
msgid "Download Personal Data Again"
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:811
msgid "Download has failed."
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:811 dt-core/admin/gdpr.php:854
#: dt-core/admin/gdpr.php:860 dt-core/admin/gdpr.php:924
#: dt-core/admin/gdpr.php:967 dt-core/admin/gdpr.php:974
msgid "Retry"
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:834 dt-core/admin/gdpr.php:948
#, fuzzy
#| msgid "Waiting for Confirmation"
msgid "Waiting for confirmation"
msgstr "等待確認"

#: dt-core/admin/gdpr.php:851
#, fuzzy
#| msgid "Email"
msgid "Email Data"
msgstr "Email"

#: dt-core/admin/gdpr.php:852
msgid "Sending Email..."
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:853
#, fuzzy
#| msgid "No email set"
msgid "Email sent."
msgstr "未設定email"

#: dt-core/admin/gdpr.php:854
#, fuzzy
#| msgid "The comment could not be deleted."
msgid "Email could not be sent."
msgstr "無法刪除留言。"

#: dt-core/admin/gdpr.php:866 dt-core/admin/gdpr.php:980
#, fuzzy
#| msgid "Removed from leaders"
msgid "Remove request"
msgstr "已從帶領者中移除"

#: dt-core/admin/gdpr.php:922
msgid "Force Erase Personal Data"
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:923 dt-core/admin/gdpr.php:966
msgid "Erasing Data..."
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:924
msgid "Force Erase has failed."
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:967
msgid "Erasing Data has failed."
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:1005
msgid "Invalid email address."
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:1009
msgid "Invalid action name."
msgstr ""

#: dt-core/admin/gdpr.php:1025
msgid "A request for this email address already exists."
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/menu-extensions.php:32
msgid "Extensions (DT)"
msgstr "擴充(門徒跟進總部)"

#: dt-core/admin/menu/menu-extensions.php:47
msgid "DISCIPLE TOOLS : EXTENSIONS"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/menu-settings.php:35
msgid "Settings (DT)"
msgstr "設定(門徒跟進總部)"

#: dt-core/admin/menu/menu-settings.php:47
msgid "DISCIPLE TOOLS : SETTINGS"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/menu-utilities.php:35
msgid "Utilities"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/menu-utilities.php:35
#, fuzzy
#| msgid "Settings (DT)"
msgid "Utilities (DT)"
msgstr "設定(門徒跟進總部)"

#: dt-core/admin/menu/menu-utilities.php:47
msgid "DISCIPLE TOOLS : UTILITIES"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:37
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:45
#, fuzzy
#| msgid "Project Contacts"
msgid "Import Contacts"
msgstr "計畫聯絡人"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:67
msgid "Your csv file needs to have the following columns:"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:68
msgid "name, phone, email, address, gender, initial_comment"
msgstr "名字、電話、email、地址、性別、第一則留言"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:69
msgid "use utf-8 file format"
msgstr "使用 utf-8 檔案格式"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:92
msgid "ERROR UPLOADING FILE"
msgstr "上傳檔案時出現錯誤"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:101
msgid "NOT CSV"
msgstr "非 CSV"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:111
msgid "FILE IS NOT UTF-8"
msgstr "檔案不是 UTF-8"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:140
#, fuzzy
#| msgid "Select a CSV file:"
msgid "Select your csv file"
msgstr "選取 CSV 檔："

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:146
msgid "Add csv delimiter (default is fine)"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:152
msgid ""
"Does the file have a header? (i.e. a first row with the names of the "
"columns?)"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:154 dt-core/posts.php:418
msgid "yes"
msgstr "是"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:155 dt-core/posts.php:420
msgid "no"
msgstr "否"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:163
msgid "Where did these contacts come from? Add a source."
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:182
#, fuzzy
#| msgid "Why do you want to pause this contact?"
msgid "Which user do you want these assigned to?"
msgstr "為什麼要暫停此聯絡人？"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:205
msgid "Upload"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:289
msgid "Is This Data In The Correct Fields?"
msgstr "這些數據是否在正確的欄位中？"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:293
msgid "Contact Phone"
msgstr "聯絡電話"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:294
msgid "Contact Email"
msgstr "聯絡email"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:295
msgid "Contact Address"
msgstr "聯絡地址"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:297
#: dt-locations/locations-post-type.php:300
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-contact-import.php:384
#, php-format
msgid ""
"Creating %s Contacts DO NOT LEAVE THE PAGE UNTIL THE BACK BUTTON APPEARS"
msgstr "建立%s聯絡人，未出現「返回」前請勿離開頁面"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-critical-path.php:43
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-critical-path.php:47
#: dt-metrics/metrics-project.php:42 dt-metrics/metrics-project.php:82
msgid "Critical Path"
msgstr "關鍵路徑"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-critical-path.php:179
msgid "Year"
msgstr "年"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-critical-path.php:194
msgid "Section"
msgstr "區塊"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-critical-path.php:196
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-critical-path.php:197
msgid "After"
msgstr "之後"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-critical-path.php:204
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-critical-path.php:316
msgid ""
"Sources can be edited on the custom lists tab. Disabled list items will show "
"up in source selection as well."
msgstr ""
"可以在 \"自訂清單\" 選項卡上編輯來源。 禁用的清單項也將顯示在原始程式碼選項"
"中。"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:46
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:53
#, fuzzy
#| msgid "Custom Filters"
msgid "Custom Fields"
msgstr "自訂篩選條件"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:124
msgid "Add new fields or modify existing ones on Contacts or Groups"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:130
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:194
#, fuzzy
#| msgid "Create new group"
msgid "Create new field"
msgstr "建立新的小組"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:168
msgid "Modify an existing field"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:186
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:184
#, fuzzy
#| msgid "Select All"
msgid "Select"
msgstr "全選"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:191
#, fuzzy
#| msgid "Data preview fields"
msgid "Create a new field"
msgstr "數據預覽欄位"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:234
#, fuzzy
#| msgid "General Settings"
msgid "Field Settings"
msgstr "一般設定"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:238
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:291
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:370
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:236
msgid "Key"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:239
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:292
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:369
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:237
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:267
msgid "Label"
msgstr "分頁標籤"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:240
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:494
msgid "Tile"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:254
msgid "No tile / hidden"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:275
#, fuzzy
#| msgid "Add Option"
msgid "Field Options"
msgstr "新增選項"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:279
#, fuzzy
#| msgid "Add Option"
msgid "Add new option"
msgstr "新增選項"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:293
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:268
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:333
msgid "Restore"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:428
#, fuzzy
#| msgid "This group is shared with:"
msgid "This option already exists"
msgstr "這個小組的共用人："

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:462
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:397
msgid "Page type"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:472
#, fuzzy
#| msgid "New %s Name"
msgid "New Field Name"
msgstr "新的%s 名稱"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:480
#, fuzzy
#| msgid "Field"
msgid "Field type"
msgstr "欄位"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:485
#, fuzzy
#| msgid "Add Dropdown Field"
msgid "Dropdown"
msgstr "新增下拉欄位"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:486
#, fuzzy
#| msgid "Multiplier"
msgid "Multi Select"
msgstr "倍增者"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:487
msgid "Text"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:488
#, fuzzy
#| msgid "End Date"
msgid "Date"
msgstr "結束日期"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:498
#, fuzzy
#| msgid "(no title)"
msgid "No tile"
msgstr "(無名稱)"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:518
#, fuzzy
#| msgid "Create Tag"
msgid "Create Field"
msgstr "建立標籤"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:524
msgid "Field types:"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:526
msgid "Dropdown: Select an option for a dropdown list"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:527
msgid ""
"Multi Select: A field like the milestones to track items like course progress"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:528
msgid "Text: This is just a normal text field"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:529
msgid ""
"Date: A field that uses a date picker to choose dates (like baptism date)"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:542
msgid "Field already exists"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-fields.php:583
#, fuzzy
#| msgid "Plugin activated successfully."
msgid "Field added successfully"
msgstr "外掛程式成功啟用。"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:46
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:54
msgid "Custom Lists"
msgstr "自訂清單"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:82
#, fuzzy
#| msgid "Contact Info Changed"
msgid "Contact Communication Channels"
msgstr "聯絡人資訊已更改"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:101
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:232
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:108
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:184
msgid "reset"
msgstr "重設"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:102
msgid "You can add or remove types of contact fields for worker profiles."
msgstr "你可以新增或移除人員檔案的聯絡欄位類型。"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:233
msgid "Add or remove sources for new contacts."
msgstr "新增或移除新聯絡人的來源。"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:371 dt-network/network.php:75
#, fuzzy
#| msgid "Enable"
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:392
#, fuzzy
#| msgid "Add new filter"
msgid "Add new channel"
msgstr "新增篩選條件"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:411
#, fuzzy
#| msgid "Sorry, something went wrong"
msgid "Something went wrong"
msgstr "對不起，出現錯誤"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-lists.php:437
msgid "This channel already exists"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:46
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:53
#, fuzzy
#| msgid "Custom Filters"
msgid "Custom Tiles"
msgstr "自訂篩選條件"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:127
#, fuzzy
#| msgid "Check for updates"
msgid "Create or update tiles"
msgstr "檢查更新"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:133
#, fuzzy
#| msgid "Add new filter"
msgid "Add new tile"
msgstr "新增篩選條件"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:166
msgid "Modify an existing tile"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:189
#, fuzzy
#| msgid "Create new contact"
msgid "Create a new tile"
msgstr "建立新的聯絡人"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:192
#, fuzzy
#| msgid "Add new filter"
msgid "Add a new tile"
msgstr "新增篩選條件"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:211
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:324
msgid "Tile not found"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:228
#, fuzzy
#| msgid "Settings"
msgid "Tile Settings"
msgstr "設定"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:230
msgid "Note: This tile is hidden and will not show on the record page"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:238
msgid "Hide"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:252
msgid "Restore tile"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:254
msgid "Hide tile on page"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:263
#, fuzzy
#| msgid "Field"
msgid "Tile Fields"
msgstr "欄位"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:408
#, fuzzy
#| msgid "New %s Name"
msgid "New Tile Name"
msgstr "新的%s 名稱"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:418
#, fuzzy
#| msgid "Create Tag"
msgid "Create Tile"
msgstr "建立標籤"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:434
msgid "tile already exists"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-custom-tiles.php:440
#, fuzzy
#| msgid "Plugin activated successfully."
msgid "tile added successfully"
msgstr "外掛程式成功啟用。"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:34
#, fuzzy
#| msgid "Install"
msgid "installing"
msgstr "安裝"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:47
#, fuzzy
#| msgid "Activate"
msgid "activating"
msgstr "啟用"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:63
msgid "Featured Extensions"
msgstr "精選擴充元件"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:101
msgid "Official DT Plugins"
msgstr "官方門徒跟進總部外掛程式"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:109
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:164
#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:479
#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:550
#: template-settings.php:466
msgid "Description"
msgstr "敘述"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:111
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:133
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:185
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:217
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:249
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:139
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:190
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:222
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:254
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:143
msgid "Activated"
msgstr "啟用完成"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:155
msgid "Recommended Plugins"
msgstr "推薦的外掛程式"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:156
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "look for the \"Install\" button on the bottom right of your screen after "
#| "clicking the install button link"
msgid ""
"Look for the \"Install\" button on the bottom right of your screen after "
"clicking the install button link"
msgstr "按一下 \"安裝\" 按鈕連結後, 在螢幕右下角查找 \"安裝\" 按鈕"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:166
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:174
msgid "UpdraftPlus - Backup/Restore"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:177
msgid ""
"Backup and restore: take backups locally, or backup to Amazon S3, Dropbox, "
"Google Drive, Rackspace, (S)FTP, WebDAV & email, on automatic schedules."
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:197
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:229
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:261
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:206
msgid "Two Factor Authentication"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:209
msgid ""
"Secure your WordPress login forms with two factor authentication - including "
"WooCommerce login forms"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:238
#, fuzzy
#| msgid "Inactive"
msgid "Inactive Logout"
msgstr "未啟用"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-featured-extensions.php:241
msgid ""
"Inactive logout provides functionality to log out any idle users defined "
"specified time showing a message. Works for frontend as well."
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-gdpr-erase.php:37
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-gdpr-erase.php:45
msgid "GDPR Erase"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-gdpr-export.php:36
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-gdpr-export.php:44
msgid "GDPR Export"
msgstr ""

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:47
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:109
msgid ""
"These are site overrides for individual preferences for notifications. "
"Uncheck if you want, users to make their own decision on which notifications "
"to receive."
msgstr ""
"這些是針對個人通知偏好的網站覆蓋。可取消勾選，由使用者自行決定接收哪些通知。"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:117 template-settings.php:215
msgid "Web"
msgstr "網頁"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:186
msgid "Configure which groups see metrics"
msgstr "管理看得到指標的小組"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:271
msgid "Configure the first part of the subject line in email sent by DT"
msgstr "在門徒跟進總部發送的email中管理主題行的第一部分"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:321
msgid "Run checker now"
msgstr "立刻進行檢查程式"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:322
msgid "Change how long to wait before a contact needs an update"
msgstr "更改更新聯絡人的頻率"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:324
msgid "Update needed triggers enabled"
msgstr "已啟用更新所需觸發器"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:335
msgid "Days to wait"
msgstr "等待天數"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-general.php:336
msgid "Comment"
msgstr "留言"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-keys.php:42
msgid "Google Map API"
msgstr "Google地圖API"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-locations.php:35
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-locations.php:243
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-locations.php:284
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-people-groups.php:35
#: dt-locations/utilities/tab-import-csv.php:55
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-locations.php:36
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-locations.php:44
msgid "Import Locations"
msgstr "匯入地點"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-network.php:37
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-network.php:45 dt-network/network.php:200
#, fuzzy
#| msgid "Return to the Dashboard"
msgid "Network Dashboard"
msgstr "返回控制台"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-people-groups.php:36
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-people-groups.php:44
msgid "Import People Groups"
msgstr "匯入族群"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-site-links.php:37
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-site-links.php:45
msgid "Site Link System"
msgstr "網站連結系統"

#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-utilities-overview.php:37
#: dt-core/admin/menu/tabs/tab-utilities-overview.php:45
#: dt-metrics/metrics-project.php:41
msgid "Overview"
msgstr "總覽"

#: dt-core/admin/metaboxes/box-activity.php:105
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: dt-core/admin/metaboxes/box-address.php:112
#: dt-core/admin/metaboxes/box-address.php:120
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: dt-core/admin/metaboxes/box-address.php:113
msgid "Alternate"
msgstr "替代"

#: dt-core/admin/multi-role/class-user-edit.php:84
#: dt-core/admin/multi-role/functions-admin.php:145 template-settings.php:88
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: dt-core/admin/multi-role/class-user-edit.php:89
msgid "User Roles"
msgstr "使用者角色"

#: dt-core/admin/multi-role/functions-admin.php:39
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: dt-core/admin/multi-role/functions-admin.php:40
#, php-format
msgid "Grant %s capability"
msgstr "授予%s權限"

#: dt-core/admin/multi-role/functions-admin.php:41
#, php-format
msgid "Deny %s capability"
msgstr "拒絕%s的權限"

#: dt-core/admin/multi-role/functions-admin.php:42
msgid ""
"Are you sure you want to delete this role? This is a permanent action and "
"cannot be undone."
msgstr "確定要刪除這個角色嗎？ 這是永久的動作，不能撤銷。"

#: dt-core/admin/multi-role/functions-admin.php:174
msgid "None"
msgstr "無"

#: dt-core/admin/restrict-rest-api.php:99
msgid "Only authenticated users can access the REST API."
msgstr "只有經過身份驗證的使用者才能訪問其餘的API。"

#: dt-core/admin/restrict-site-access.php:20
#: dt-core/admin/restrict-site-access.php:34
msgid "Feed restricted."
msgstr ""

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:373
#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:374
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:377 template-notifications.php:33
msgid "New"
msgstr "新的"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:380
msgid "Nothing found in the Database."
msgstr "資料庫中找不到任何內容。"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:381
msgid "Nothing found in Trash"
msgstr "垃圾桶裡沒有任何東西"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:422
#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:816 template-merge-details.php:69
#: template-merge-details.php:78
msgid "Status:"
msgstr "狀態："

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:425
#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:819
msgid "Checking Status"
msgstr "檢查狀態"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:452
#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:910
msgid "Linked"
msgstr "周邊推廣"

#. translators: Publish box date format, see http://php.net/date
#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:501
msgid "M j, Y @ G:i"
msgstr "M j, Y @ G:i"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:513
msgid "Manage Site Link"
msgstr "管理網站連結"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:514
msgid "Configuration"
msgstr "配置管理"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:736
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:737
msgid ""
"If you have a token from another site, just clear token above and replace it."
msgstr ""

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:744
msgid "Site 1"
msgstr "網站1"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:745
#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:753
msgid "Use just the host name. Example: www.website.com"
msgstr ""

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:752
msgid "Site 2"
msgstr "網站2"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:760
msgid "Approved IP Address"
msgstr ""

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:761
msgid ""
"Enter an approved ip address to restrict responses of this connection. "
"(format: xxx.xxx.xxx.xxx)"
msgstr ""

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:767
#, fuzzy
#| msgid "Connection Types"
msgid "Connection Type"
msgstr "連結類型"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:768
msgid ""
"This adds permissions needed for the labeled task. If you have trouble with "
"a connection succeeding, and a task failing. This permission setting may be "
"the reason."
msgstr ""

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:774
msgid "DT Site"
msgstr "門徒跟進總部網站"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:775
#, fuzzy
#| msgid "No, connection for a non-Disciple Tools system."
msgid "Is this connection to a Disciple Tools/Wordpress system."
msgstr "否，連接到一個非門徒跟進總部網站。"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:778
msgid "Yes, connected to another DT site (default)"
msgstr "是, 連接到另一個門徒跟進總部網站 (預設)"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:779
msgid "No, connection for a non-Disciple Tools system."
msgstr "否，連接到一個非門徒跟進總部網站。"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:838
msgid "Consider Checking:"
msgstr "建議檢查："

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:841
msgid ""
"Check if the target site is setup with identical configuration information."
msgstr "檢查目標網站是否設置了相同的配置資訊。"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:844
msgid ""
"Check if HTTPS/SSL is enabled on both sites. Due to the transfer of data "
"between these sites, SSL encryption is required for both sites to protect "
"the data exchange."
msgstr ""
"檢查這兩個網站上是否都啟用了 HTTPS/SSL。兩個網站都需要 SSL 加密來保護這些網站"
"之間的數據傳輸交換。"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:847
msgid ""
"Check if the server timestamps are identical. Mismatched server times will "
"cause decryption key failures. Your server timestamp"
msgstr ""
"檢查伺服器時間戳記是否相同。伺服器時間不匹配將導致解密金鑰失敗。你的伺服器時"
"間戳記"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:864
msgid "Current Site"
msgstr "當前網站"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:866
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳記"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:868
msgid "Compare this number to linked site. It should be identical."
msgstr "將這個數字與連結網站進行比較。它們應該是相同的。"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:911
msgid "Not Linked"
msgstr "未連結"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:912
msgid "Failed to connect with the URL provided."
msgstr "無法連接提供的 URL。"

#: dt-core/admin/site-link-post-type.php:964
msgid "Enter the title here"
msgstr "在此處輸入名稱"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:363
#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:481
#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:552
#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:946
#: dt-metrics/metrics-users.php:35
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:425
msgid "Relationships"
msgstr "關係"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:473
#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:544
#: template-merge-details.php:71 template-merge-details.php:80
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:660
#: dt-core/class-taxonomy.php:120
#, php-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜尋%s"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:661
#, php-format
msgid "Popular %s"
msgstr "熱門%s"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:663
#: dt-core/class-taxonomy.php:122
#, php-format
msgid "Parent %s"
msgstr "上層%s"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:664
#: dt-core/class-taxonomy.php:123
#, php-format
msgid "Parent %s:"
msgstr "上層%s："

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:669
#: dt-core/class-taxonomy.php:127
#, php-format
msgid "New %s Name"
msgstr "新的%s 名稱"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:670
#, php-format
msgid "Separate %s with commas"
msgstr "用逗號分隔%s"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:671
#, php-format
msgid "Add or remove %s"
msgstr "新增或刪除%s"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:672
#, php-format
msgid "Choose from most used %s"
msgstr "從最常用的%s中選擇"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:673
#, php-format
msgid "No %s found"
msgstr "找不到%s"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:674
#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:675
#, php-format
msgid "No %s"
msgstr "沒有%s"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:739
#, php-format
msgid "Add to %1$s %2$s"
msgstr "新增%2$s到%1$s"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:740
#, php-format
msgid "Remove from %1$s %2$s"
msgstr "從%1$s中刪除%2$s"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:895
#, php-format
msgid "%s user added."
msgid_plural "%s users added."
msgstr[0] "已新增使用者%s。"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:896
#, php-format
msgid "%s user removed."
msgid_plural "%s users removed."
msgstr[0] "已刪除使用者%s。"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:905
msgid "Dismiss this notice."
msgstr "關閉這個通知。"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:951
msgctxt "user"
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:956
msgctxt "user"
msgid "Add Existing"
msgstr "新增現有"

#: dt-core/admin/user-groups/class-user-taxonomy.php:961
#, php-format
msgid "Viewing users of %1$s: %2$s"
msgstr "查看%1$s的使用者：%2$s"

#: dt-core/admin/user-groups/user-groups-taxonomies.php:28
msgid "Team"
msgstr "團隊"

#: dt-core/admin/user-groups/user-groups-taxonomies.php:29
#: template-settings.php:177
msgid "Teams"
msgstr "團隊"

#: dt-core/admin/user-groups/user-groups-taxonomies.php:46
msgid "Types"
msgstr "類型"

#: dt-core/class-taxonomy.php:80
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: dt-core/class-taxonomy.php:83 dt-core/class-taxonomy.php:128
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: dt-core/class-taxonomy.php:118
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: dt-core/class-taxonomy.php:119
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: dt-core/logging/hooks/class-hook-posts.php:26
msgid "(no title)"
msgstr "(無名稱)"

#: dt-core/posts.php:31 single-contacts.php:385 single-contacts.php:770
msgid "Baptized By"
msgstr "施洗人"

#: dt-core/posts.php:33 single-contacts.php:387
msgid "Coached By"
msgstr "教練"

#: dt-core/posts.php:34 dt-core/posts.php:308 single-contacts.php:388
msgid "Coaching"
msgstr "訓練"

#: dt-core/posts.php:35
msgid "Sub Assigned"
msgstr "已附屬分配"

#: dt-core/posts.php:37
msgid "Coaches/Church planters"
msgstr ""

#: dt-core/posts.php:38
msgid "Parent Groups"
msgstr "上層小組"

#: dt-core/posts.php:39 single-groups.php:158
msgid "Child Groups"
msgstr "附屬小組"

#: dt-core/posts.php:292
msgid "Baptized by"
msgstr "施洗人"

#: dt-core/posts.php:294
msgid "Did not baptize"
msgstr "沒有為此人施洗"

#: dt-core/posts.php:295
msgid "Not baptized by"
msgstr "不是被此人施洗"

#: dt-core/posts.php:299
#, fuzzy, php-format
#| msgid "added to leaders"
msgid "%s added to members"
msgstr "已新增到帶領者"

#: dt-core/posts.php:300
msgid "Added to group"
msgstr "已新增到小組"

#: dt-core/posts.php:302
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Removed from group"
msgid "Removed %s from group"
msgstr "已從這個小組中移除"

#: dt-core/posts.php:303
msgid "Removed from group"
msgstr "已從這個小組中移除"

#: dt-core/posts.php:309
msgid "Coached by"
msgstr "教練"

#: dt-core/posts.php:311
msgid "No longer coaching"
msgstr "不再訓練"

#: dt-core/posts.php:312
msgid "No longed coached by"
msgstr "不再被此人訓練"

#: dt-core/posts.php:316
msgid "Sub-assigned"
msgstr "已附屬分配"

#: dt-core/posts.php:317
msgid "Sub-assigned on"
msgstr "附屬分配在"

#: dt-core/posts.php:319
msgid "Removed sub-assigned"
msgstr "已移除附屬分配"

#: dt-core/posts.php:320
msgid "No longed sub-assigned on"
msgstr "不再被附屬分配"

#: dt-core/posts.php:324
#, fuzzy, php-format
#| msgctxt "user1 assigned contact1 to user2"
#| msgid "%1$s assigned %2$s to %3$s"
msgid "%1$s added as location on %2$s"
msgstr "%1$s將%2$s分配給%3$s"

#: dt-core/posts.php:325
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Added to location"
msgid "%s added to locations"
msgstr "已新增到這個地點"

#: dt-core/posts.php:327
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Removed from location"
msgid "%1$s removed from locations on %2$s"
msgstr "已從這個地點移除"

#: dt-core/posts.php:328
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Removed from location"
msgid "%s removed from locations"
msgstr "已從這個地點移除"

#: dt-core/posts.php:332
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Added to people group:"
msgid "%1$s added as people group on %2$s"
msgstr "已新增到這個族群："

#: dt-core/posts.php:333
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Added to people group:"
msgid "%s added to people groups"
msgstr "已新增到這個族群："

#: dt-core/posts.php:335
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Removed from people group:"
msgid "%1$s removed from people groups on %2$s"
msgstr "已從這個族群中移除："

#: dt-core/posts.php:336
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Removed from people group:"
msgid "%s removed from people groups"
msgstr "已從這個族群中移除："

#: dt-core/posts.php:340
#, fuzzy, php-format
#| msgid "%1$s scheduled for: %2$s."
msgid "%1$s added as leader on %2$s"
msgstr "%1$s 安排在 %2$s的時候。"

#: dt-core/posts.php:341
#, fuzzy, php-format
#| msgid "added to leaders"
msgid "%s added to leaders"
msgstr "已新增到帶領者"

#: dt-core/posts.php:343
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Removed from leaders"
msgid "%1$s removed from leaders on %2$s"
msgstr "已從帶領者中移除"

#: dt-core/posts.php:344
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Removed from leaders"
msgid "%s removed from leaders"
msgstr "已從帶領者中移除"

#: dt-core/posts.php:348
#, fuzzy, php-format
#| msgctxt "user1 assigned contact1 to user2"
#| msgid "%1$s assigned %2$s to %3$s"
msgid "%1$s added as coach on %2$s"
msgstr "%1$s將%2$s分配給%3$s"

#: dt-core/posts.php:349
#, fuzzy, php-format
#| msgid "added to leaders"
msgid "%s added to coaches"
msgstr "已新增到帶領者"

#: dt-core/posts.php:351
#, fuzzy, php-format
#| msgid "%1$s restored to revision from %2$s"
msgid "%1$s removed from coaches on %2$s"
msgstr "%1$s已從%2$s恢復到修訂版本"

#: dt-core/posts.php:352
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Removed from leaders"
msgid "%s removed from coaches"
msgstr "已從帶領者中移除"

#: dt-core/posts.php:356
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Added to group"
msgid "%1$s added to child groups"
msgstr "已新增到小組"

#: dt-core/posts.php:357
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Added to people group:"
msgid "%s added to parent groups"
msgstr "已新增到這個族群："

#: dt-core/posts.php:359
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Removed from group"
msgid "%1$s removed from child groups"
msgstr "已從這個小組中移除"

#: dt-core/posts.php:360
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Removed from people group:"
msgid "%s removed from parent groups"
msgstr "已從這個族群中移除："

#: dt-core/posts.php:364 dt-core/posts.php:365
msgid "Connected to"
msgstr "已連結到"

#: dt-core/posts.php:367 dt-core/posts.php:368
#, fuzzy
#| msgid "Delete connection"
msgid "Removed connection to"
msgstr "删除連結"

#: dt-core/posts.php:387
msgid "Nobody"
msgstr "沒有人"

#: dt-core/posts.php:391
msgid "changed to"
msgstr "已更改為"

#: dt-core/posts.php:397
msgid "Removed from"
msgstr "已從此移除"

#: dt-core/posts.php:400
msgid "Added to"
msgstr "已新增到"

#: dt-core/posts.php:447
msgid "verified"
msgstr "已驗證"

#: dt-core/posts.php:447
msgid "not verified"
msgstr "未驗證"

#: dt-core/posts.php:450
msgid "invalidated"
msgstr "無效的"

#: dt-core/posts.php:450
msgid "not invalidated"
msgstr "未失效的"

#: dt-core/posts.php:465
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Add to %1$s %2$s"
msgid "Added %1$s: %2$s"
msgstr "新增%2$s到%1$s"

#: dt-core/posts.php:467
#, fuzzy, php-format
#| msgctxt "user1 assigned contact1 to user2"
#| msgid "%1$s assigned %2$s to %3$s"
msgid "Updated %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s將%2$s分配給%3$s"

#: dt-core/posts.php:469
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Add to %1$s %2$s"
msgid "Deleted %1$s: %2$s"
msgstr "新增%2$s到%1$s"

#: dt-core/posts.php:473
msgid "Name changed to:"
msgstr "名稱已更改為："

#: dt-core/posts.php:475
msgid "Created from Demo Plugin"
msgstr "已從演示外掛程式建立"

#: dt-core/posts.php:486
msgid "Shared with"
msgstr "已與其共用"

#: dt-core/posts.php:488
msgid "Unshared with"
msgstr "已與其停止共用"

#: dt-core/posts.php:504
msgid "No permissions to read:"
msgstr "沒有權限讀取："

#: dt-core/posts.php:547
msgid "No permissions to read group"
msgstr "沒有權限讀取小組"

#: dt-core/posts.php:590
msgid "No permissions to read post"
msgstr "沒有權限讀取文章"

#: dt-core/posts.php:617 dt-core/posts.php:728
#, php-format
msgid "You do not have access to these %s"
msgstr "你沒有訪問%s的權限"

#: dt-core/posts.php:801
msgid "You do not have access to these"
msgstr "你沒有訪問這些的權限"

#: dt-core/posts.php:879
msgid "Filter queries must be arrays"
msgstr "篩選條件查詢必須是陣列"

#: dt-core/posts.php:1141
#, fuzzy
#| msgid "You do not have permission to unshare with"
msgid "You do not have permission to unshare"
msgstr "你沒有取消共用的權限"

#: dt-core/posts.php:1150
msgid "You do not have permission to unshare with"
msgstr "你沒有取消共用的權限"

#: dt-core/posts.php:1162
msgid "Record not deleted."
msgstr "記錄未刪除。"

#: dt-core/posts.php:1259
msgid "Post already shared with user."
msgstr "已與使用者分享的文章。"

#: dt-core/posts.php:1371
msgid "You do not have access to:"
msgstr "你無法訪問："

#: dt-groups/groups-post-type.php:131
msgctxt "groups"
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: dt-groups/groups-post-type.php:148 dt-locations/locations-post-type.php:146
#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:147
#, php-format
msgid "Insert %s"
msgstr "插入%s"

#: dt-groups/groups-post-type.php:300
msgid "Group Details"
msgstr "小組詳細資料"

#: dt-groups/groups-post-type.php:302
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: dt-groups/groups-post-type.php:602
msgid "Group Status"
msgstr "小組狀態"

#: dt-groups/groups-post-type.php:606
msgid "Inactive"
msgstr "未啟用"

#: dt-groups/groups-post-type.php:607
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: dt-groups/groups-post-type.php:612 template-groups-new.php:26
msgid "Group Type"
msgstr "小組類型"

#: dt-groups/groups-post-type.php:616
msgid "Pre-Group"
msgstr "潛在小組"

#: dt-groups/groups-post-type.php:618
msgid "Church"
msgstr "教會"

#: dt-groups/groups-post-type.php:632
#, fuzzy
#| msgid "Church"
msgid "Church Health"
msgstr "教會"

#: dt-groups/groups-post-type.php:636
msgid "Baptism"
msgstr "洗禮"

#: dt-groups/groups-post-type.php:640
msgid "Bible Study"
msgstr "查經"

#: dt-groups/groups-post-type.php:644
msgid "Communion"
msgstr "聖餐"

#: dt-groups/groups-post-type.php:648
msgid "Fellowship"
msgstr "團契"

#: dt-groups/groups-post-type.php:652
msgid "Giving"
msgstr "奉獻"

#: dt-groups/groups-post-type.php:656
msgid "Prayer"
msgstr "禱告"

#: dt-groups/groups-post-type.php:660
msgid "Praise"
msgstr "敬拜"

#: dt-groups/groups-post-type.php:664
msgid "Sharing the Gospel"
msgstr "分享福音"

#: dt-groups/groups-post-type.php:672
msgid "Church Commitment"
msgstr "教會承諾"

#: dt-groups/groups-post-type.php:720 single-groups.php:48
#, fuzzy
#| msgid "Member"
msgid "Member Count"
msgstr "成員"

#: dt-groups/groups-post-type.php:829
msgid "Enter the group here"
msgstr "在此輸入小組名稱"

#: dt-groups/groups.php:770
msgid "You do not have have permission for this"
msgstr "你沒有此權限"

#: dt-groups/groups.php:899
#, fuzzy
#| msgid "You may not public a group"
msgid "You may not create a group"
msgstr "你不能公開小組"

#: dt-groups/groups.php:904
msgid "Group needs a title"
msgstr "小組需要名稱"

#: dt-groups/groups.php:925
msgid "One or more fields do not exist"
msgstr "一個或多個欄位不存在"

#: dt-locations/locations-post-type.php:127
msgctxt "post type general name"
msgid "Locations"
msgstr "地點"

#: dt-locations/locations-post-type.php:128
msgctxt "post type singular name"
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: dt-locations/locations-post-type.php:129
msgctxt "Locations"
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: dt-locations/locations-post-type.php:227
#: dt-locations/locations-post-type.php:301
msgid "Levels"
msgstr "分層"

#: dt-locations/locations-post-type.php:228
#: dt-locations/locations-post-type.php:299
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: dt-locations/locations-post-type.php:298
msgid "Geo-Code"
msgstr "地理編碼"

#: dt-locations/locations-post-type.php:334
msgid "(no parent)"
msgstr "(無上層項目)"

#: dt-locations/locations-post-type.php:340
msgid "Parent"
msgstr "上層"

#: dt-locations/locations-post-type.php:347
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: dt-locations/locations-post-type.php:381
msgid "Auto Build"
msgstr ""

#: dt-locations/locations-post-type.php:403
msgid "Change Settings"
msgstr "更改設定"

#: dt-locations/locations-post-type.php:444
msgid "You must save post before geocoding."
msgstr ""

#: dt-locations/locations-post-type.php:672
msgid "Enter the location title here"
msgstr "在此輸入地點名稱"

#: dt-locations/locations-post-type.php:882
msgid "You must geocode address to see map."
msgstr "必須對地址進行地理編碼才能查看地圖。"

#: dt-locations/utilities/tab-import-csv.php:120
#: dt-locations/utilities/tab-import-csv.php:206
msgid "Import CSV Files"
msgstr "匯入CSV檔"

#: dt-locations/utilities/tab-import-csv.php:142
msgid "Select File"
msgstr "選取檔案"

#: dt-locations/utilities/tab-import-csv.php:147
msgid "Select a CSV file:"
msgstr "選取 CSV 檔："

#: dt-locations/utilities/tab-import-csv.php:161
msgid "Select Import Type"
msgstr "選取匯入類型"

#: dt-locations/utilities/tab-import-csv.php:212
msgid "Step 2 - Map Fields"
msgstr "步驟二 配對欄位"

#: dt-locations/utilities/tab-import-csv.php:213
msgid "Data preview fields"
msgstr "數據預覽欄位"

#: dt-locations/utilities/tab-import-csv.php:271
msgid "Map fields from the .csv file to post fields"
msgstr "配對從.csv檔到文章的投射欄位"

#: dt-locations/utilities/tab-import-csv.php:306
msgid ""
"After clicking \"Next\", the import process may take some time to complete. "
"Do not navigate to another page or hit Refresh!"
msgstr ""
"按一下 \"下一步\" 後, 匯入過程可能需要一些時間才能完成。不要導航到其他頁面或"
"點擊刷新！"

#: dt-locations/utilities/tab-import-csv.php:321
msgid "Report"
msgstr "報告"

#: dt-metrics/counter.php:125
#, fuzzy
#| msgid "Contacts"
msgid "New Contacts"
msgstr "聯絡人"

#: dt-metrics/counter.php:130
#, fuzzy
#| msgid "First Meeting Complete"
msgid "First Meetings"
msgstr "第一次見面完成"

#: dt-metrics/counter.php:140
#, fuzzy
#| msgid "Baptism"
msgid "Total Baptisms"
msgstr "洗禮"

#: dt-metrics/counter.php:145
#, fuzzy
#| msgid "Add Baptizer"
msgid "Total Baptizers"
msgstr "新增施洗人"

#: dt-metrics/counter.php:158
#, fuzzy
#| msgid "Total Groups"
msgid "Total Churches and Groups"
msgstr "所有小組"

#: dt-metrics/counter.php:163
#, fuzzy
#| msgid "Filter Groups"
msgid "Active Groups"
msgstr "篩選小組"

#: dt-metrics/counter.php:168
#, fuzzy
#| msgid "Starting Churches"
msgid "Active Churches"
msgstr "開拓教會"

#: dt-metrics/counter.php:175
#, fuzzy
#| msgid "Generations"
msgid "Church Generation"
msgstr "世代"

#: dt-metrics/counter.php:181
#, fuzzy
#| msgid "Search leaders"
msgid "Church Planters"
msgstr "搜尋帶領者"

#: dt-metrics/metrics-personal.php:34
msgid "Personal"
msgstr "個人"

#: dt-metrics/metrics-personal.php:61
msgid "My Overview"
msgstr "我的概況總覽"

#: dt-metrics/metrics-personal.php:62 dt-metrics/metrics-project.php:91
msgid "Waiting on Accept"
msgstr "等待接受邀請"

#: dt-metrics/metrics-personal.php:63 dt-metrics/metrics-project.php:92
msgid "Waiting on Update"
msgstr "等待更新"

#: dt-metrics/metrics-personal.php:66 dt-metrics/metrics-personal.php:72
#: dt-metrics/metrics-project.php:94
msgid "Total Groups"
msgstr "所有小組"

#: dt-metrics/metrics-personal.php:67 dt-metrics/metrics-project.php:95
msgid "Needs Training"
msgstr "需要訓練"

#: dt-metrics/metrics-personal.php:68 dt-metrics/metrics-project.php:96
msgid "Fully Practicing"
msgstr ""

#: dt-metrics/metrics-personal.php:69 dt-metrics/metrics-project.php:108
msgid "Group Types"
msgstr "小組類型"

#: dt-metrics/metrics-personal.php:70 dt-metrics/metrics-project.php:97
msgid "Group and Church Generations"
msgstr ""

#: dt-metrics/metrics-personal.php:71 dt-metrics/metrics-project.php:90
msgid "Active Contacts"
msgstr "現用的聯絡人"

#: dt-metrics/metrics-personal.php:73
msgid "Updates Needed"
msgstr "需要更新"

#: dt-metrics/metrics-personal.php:74
msgid "Attempts Needed"
msgstr "需要嘗試聯絡"

#: dt-metrics/metrics-personal.php:75 dt-metrics/metrics-project.php:104
msgid "groups by type"
msgstr "按小組類型"

#: dt-metrics/metrics-personal.php:76 dt-metrics/metrics-project.php:99
msgid "number of contacts"
msgstr "聯絡人數量"

#: dt-metrics/metrics-personal.php:77
msgid "Follow-up of my active contacts"
msgstr ""

#: dt-metrics/metrics-personal.php:78
#, fuzzy
#| msgid "Health Metrics"
msgid "Active Group Health Metrics"
msgstr "健康指標"

#: dt-metrics/metrics-personal.php:79 dt-metrics/metrics-project.php:105
msgid "stats as of"
msgstr "統計來源"

#: dt-metrics/metrics-project.php:39
msgid "Project"
msgstr "計畫"

#: dt-metrics/metrics-project.php:80
msgid "Project Overview"
msgstr "計畫總覽"

#: dt-metrics/metrics-project.php:81
msgid "Timeline Activity"
msgstr "大事記動態"

#: dt-metrics/metrics-project.php:83
msgid "Outreach"
msgstr "外展"

#: dt-metrics/metrics-project.php:84
msgid "Follow Up"
msgstr "跟進"

#: dt-metrics/metrics-project.php:85
msgid "Training"
msgstr "訓練"

#: dt-metrics/metrics-project.php:88
msgid "Multiplication"
msgstr "分堂"

#: dt-metrics/metrics-project.php:89
#, fuzzy
#| msgid "All contacts"
msgid "All Contacts"
msgstr "所有聯絡人"

#: dt-metrics/metrics-project.php:93
msgid "Project Groups"
msgstr "計畫小組"

#: dt-metrics/metrics-project.php:98
msgid "Groups Types"
msgstr "小組類型"

#: dt-metrics/metrics-project.php:100
msgid "Follow-up progress of current active contacts"
msgstr ""

#: dt-metrics/metrics-project.php:101
#, fuzzy
#| msgid "Health Metrics"
msgid "Active Groups Health Metrics"
msgstr "健康指標"

#: dt-metrics/metrics-project.php:102
msgid "groups"
msgstr "小組"

#: dt-metrics/metrics-project.php:103
msgid "generations"
msgstr "世代"

#: dt-metrics/metrics-project.php:106
msgid "Select All time or a specific year to display"
msgstr ""

#: dt-metrics/metrics-project.php:107
msgid "All time"
msgstr ""

#: dt-metrics/metrics-users.php:66
msgid "Users Activity"
msgstr "使用者動態"

#: dt-metrics/metrics.php:282
msgid "Practicing"
msgstr ""

#: dt-metrics/metrics.php:282
msgid "Not Practicing"
msgstr ""

#: dt-network/network.php:55
msgid "Network Dashboard Fields"
msgstr ""

#: dt-network/network.php:71
#, fuzzy
#| msgid "Featured Extensions"
msgid "Network Extension"
msgstr "精選擴充元件"

#: dt-network/network.php:74
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: dt-network/network.php:125
msgid "Send Test"
msgstr ""

#: dt-network/network.php:268
msgid ""
"Geoname ID is the unique global id for this location or its nearest known "
"location. This is usually supplied by the Network Dashboard, but can be "
"overwritten by clicking \"edit\""
msgstr ""

#: dt-network/network.php:275
msgid "Population for this location"
msgstr ""

#: dt-notifications/notifications-email.php:96
msgid "Click here to view or reply"
msgstr "點擊這裡查看或回覆"

#: dt-notifications/notifications-email.php:101
#, php-format
msgctxt "ex: Update on Contact #323"
msgid "Update on %1$s #%2$s"
msgstr "在%1$s #%2$s的更新"

#: dt-notifications/notifications.php:763
#, php-format
msgctxt ""
msgid "%s was created and assigned to you."
msgstr "已建立%s並分配給你。"

#: dt-notifications/notifications.php:765
msgid "You have been assigned"
msgstr "你已被分配"

#: dt-notifications/notifications.php:771
#, php-format
msgctxt "user1 assigned contact1 to user2"
msgid "%1$s assigned %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s將%2$s分配給%3$s"

#: dt-notifications/notifications.php:774
#: dt-notifications/notifications.php:780
#: dt-notifications/notifications.php:786
#: dt-notifications/notifications.php:790
#: dt-notifications/notifications.php:829
#: dt-notifications/notifications.php:845
msgid "System"
msgstr "系統"

#: dt-notifications/notifications.php:775
#, php-format
msgctxt ""
msgid "shared %s with you."
msgstr "與你共用的%s。"

#: dt-notifications/notifications.php:781
#, php-format
msgctxt ""
msgid "mentioned you on %s saying"
msgstr "在%s標記你"

#: dt-notifications/notifications.php:787
#, php-format
msgctxt ""
msgid "commented on %s saying"
msgstr "在%s留言"

#: dt-notifications/notifications.php:791
#, php-format
msgctxt ""
msgid "subassigned %s to you."
msgstr "附屬分配%s給你。"

#: dt-notifications/notifications.php:797
msgid "\"Belief\" Milestone"
msgstr "「信仰」里程碑"

#: dt-notifications/notifications.php:800
msgid "\"Can Share\" Milestone"
msgstr "「可以分享」里程碑"

#: dt-notifications/notifications.php:803
msgid "\"Actively Sharing\" Milestone"
msgstr "「主動分享」里程碑"

#: dt-notifications/notifications.php:806
msgid "\"Baptized\" Milestone"
msgstr "「受洗」里程碑"

#: dt-notifications/notifications.php:809
msgid "\"Baptizing\" Milestone"
msgstr "「施洗」里程碑"

#: dt-notifications/notifications.php:812
msgid "\"Is in a group\" Milestone"
msgstr "「參與小組」里程碑"

#: dt-notifications/notifications.php:815
msgid "\"Planting a group\" Milestone"
msgstr "「計劃成立小組」里程碑"

#: dt-notifications/notifications.php:818
msgid "A Milestone"
msgstr "信心里程碑"

#: dt-notifications/notifications.php:821
msgid "has been added to"
msgstr "已被新增到"

#: dt-notifications/notifications.php:834
msgid "An update is requested on:"
msgstr "請求更新："

#: dt-notifications/notifications.php:838
msgid "Address details on"
msgstr "地址詳細資料"

#: dt-notifications/notifications.php:840
#: dt-notifications/notifications.php:842
msgid "Contact details on"
msgstr "聯絡人詳細資料"

#: dt-notifications/notifications.php:846
msgid "were modified by"
msgstr "被此人修改"

#: dt-notifications/notifications.php:850
msgid "declined assignment on contact: "
msgstr "拒絕此聯絡人分配： "

#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:94
msgid "People Group"
msgstr "族群"

#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:128
msgctxt "People Groups"
msgid "People Groups"
msgstr "族群"

#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:129
msgctxt "People Group"
msgid "People Group"
msgstr "族群"

#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:130
msgctxt "People Groups"
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:293
msgid "Add/Update People Group"
msgstr "新增/更新族群"

#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:294
msgid "People Group Details"
msgstr "族群詳細資料"

#: dt-people-groups/people-groups-post-type.php:577
msgid "Enter the People Group title here"
msgstr "在此輸入族群名稱"

#: dt-users/users.php:55
msgid "No permissions to assign"
msgstr "沒有分配權限"

#: dt-users/users.php:264
#, fuzzy
#| msgid "Insufficient Contact Information"
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "聯絡人資訊不足"

#: dt-users/users.php:502
#, fuzzy
#| msgid "Information"
msgid "Extra D.T Information"
msgstr "資訊"

#: dt-users/users.php:505
#, fuzzy
#| msgid "Corresponds to user"
msgid "Corresponds to Contact"
msgstr "符合使用者"

#: dt-users/users.php:513
#, fuzzy
#| msgid "Filter contacts"
msgid "View contact"
msgstr "篩選聯絡人"

#: dt-users/users.php:515
msgid "Is this user already a contact in D.T?"
msgstr ""

#: dt-users/users.php:552
#, fuzzy
#| msgid "You don't have permission to delete this comment"
msgid "You don't have permissions to create users"
msgstr "你沒有權限刪除這則留言"

#: dt-users/users.php:557
msgid "Username already exists"
msgstr ""

#: dt-users/users.php:561
msgid "Email already exists"
msgstr ""

#: functions.php:450 functions.php:460
msgid "Cheatin' huh?"
msgstr "ㄏㄏ想騙?"

#: functions.php:528
msgid ""
"Disciple Tools theme requires PHP version 7.0 or greater. Your current "
"version is:"
msgstr "門徒跟進總部需要 PHP 7.0 或更高版本。你當前的版本是："

#: functions.php:530
msgid " Please upgrade PHP or uninstall this theme"
msgstr " 請升級PHP或卸載此主題"

#: header.php:81
msgid "Javascript must be enabled for this site to function correctly."
msgstr "必須啟用 JAVAscript 才能使此網站正常運行。"

#: header.php:87
msgid ""
"You seem to be using an out-of-date web browser. Without the most up-to-date "
"version of your browser, this may site may not function correctly. Please "
"note that Internet Explorer is not supported."
msgstr ""
"你似乎正在使用過期的 web 瀏覽器。如果沒有最新版本的瀏覽器, 此網站可能無法正常"
"工作。請注意, 不支援 ie 瀏覽器。"

#: header.php:89
msgid "See what browser you are using."
msgstr "查看你正在使用的瀏覽器。"

#: single-contacts.php:300
msgid "Sub-assigned to"
msgstr "附屬分配給"

#: single-contacts.php:309 single-contacts.php:400 single-contacts.php:780
#: single-contacts.php:916
msgid "Search multipliers and contacts"
msgstr "搜尋倍增者和聯絡人"

#: single-contacts.php:324
msgid "View Comments"
msgstr "檢視留言"

#: single-contacts.php:345
#, fuzzy
#| msgid "This contact needs an update"
msgid "This contact has possible duplicates."
msgstr "此聯絡人需要更新"

#: single-contacts.php:348
#, fuzzy
#| msgid "Duplicates"
msgid "Go to duplicates"
msgstr "重複選項"

#: single-contacts.php:362
msgid "Connections"
msgstr "連結"

#: single-contacts.php:384
#, fuzzy
#| msgid "Connect Location"
msgid "Connection or Relation"
msgstr "加入地點"

#: single-contacts.php:420 single-groups.php:89
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: single-contacts.php:495
msgid "Search Tags"
msgstr "搜尋標籤"

#: single-contacts.php:625
msgid "Close Contact"
msgstr "關閉聯絡人"

#: single-contacts.php:626
msgid "Why do you want to close this contact?"
msgstr "為什麼要關閉此聯絡人？"

#: single-contacts.php:642 single-contacts.php:669 single-contacts.php:695
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: single-contacts.php:650
msgid "Pause Contact"
msgstr "暫停聯絡人"

#: single-contacts.php:651
msgid "Why do you want to pause this contact?"
msgstr "為什麼要暫停此聯絡人？"

#: single-contacts.php:741
msgid "Create Tag"
msgstr "建立標籤"

#: single-contacts.php:745
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: single-contacts.php:747
msgid "tag"
msgstr "標籤"

#: single-contacts.php:756
msgid "Create and apply tag"
msgstr "建立並使用標籤"

#: single-contacts.php:808
#, fuzzy
#| msgid "Create Group"
msgid "Create User"
msgstr "建立小組"

#: single-contacts.php:811 single-contacts.php:853
#, fuzzy
#| msgid "This contact represents a user."
msgid "This contact already represents a user"
msgstr "此聯絡人是使用者。"

#: single-contacts.php:814
msgid "This will invite this contact to D.T as a multiplier"
msgstr ""

#: single-contacts.php:823
#, fuzzy
#| msgid "First Name"
msgid "Display Name"
msgstr "名字"

#: single-contacts.php:826
msgid "Display name"
msgstr ""

#: single-contacts.php:837
#, fuzzy
#| msgid "Create Group"
msgid "Create user"
msgstr "建立小組"

#: single-contacts.php:850
msgid "Link this contact to an existing user"
msgstr ""

#: single-contacts.php:857
#, fuzzy
#| msgid "First Meeting Scheduled"
msgid "First, find the user"
msgstr "已安排第一次見面"

#: single-contacts.php:881
msgid ""
"To finish the linking, merge this contact with the existing user details."
msgstr ""

#: single-contacts.php:906
msgid "Merge this contact with another contact"
msgstr ""

#: single-contacts.php:931
#, fuzzy
#| msgid "%s deleted."
msgid "selected."
msgstr "%s已刪除。"

#: single-contacts.php:932
msgid "Click merge to continue."
msgstr ""

#: single-groups.php:51
msgid "Group Coach / Church Planter"
msgstr ""

#: single-groups.php:67
#, fuzzy
#| msgid "Members"
msgid "Member List"
msgstr "成員"

#: single-groups.php:145
msgid "Parent Group"
msgstr "上層小組"

#: single-groups.php:152
msgid "Search Groups"
msgstr "搜尋小組"

#: template-contacts-new.php:5
msgid "You do not have permission to publish contacts"
msgstr "你沒有發佈聯絡人的權限"

#: template-contacts-new.php:21
msgid "Name of contact"
msgstr "聯絡人名稱"

#: template-contacts-new.php:27 template-contacts-new.php:28
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: template-contacts-new.php:64 template-contacts-new.php:65
msgid "Initial comment"
msgstr "第一則留言"

#: template-contacts-new.php:69 template-groups-new.php:36
msgid "Save and continue editing"
msgstr "儲存並繼續編輯"

#: template-groups-new.php:5
msgid "You do not have permission to publish groups"
msgstr "你沒有發佈小組的權限"

#: template-merge-details.php:54
#, fuzzy
#| msgid "Create Contact"
msgid "Merge Duplicate Contacts"
msgstr "建立聯絡人"

#: template-merge-details.php:55
msgid ""
"When you merge, the master record is updated with the values you choose, and "
"relationships to other items are shifted to the master record"
msgstr ""

#: template-merge-details.php:70 template-merge-details.php:79
#, fuzzy
#| msgid "related"
msgid "Created:"
msgstr "相關的"

#: template-merge-details.php:89
msgid "Master Record"
msgstr ""

#: template-merge-details.php:93 template-merge-details.php:96
msgid "Use as master"
msgstr ""

#: template-notifications.php:42
msgid "Unread"
msgstr "未讀"

#: template-notifications.php:48
msgid "Mark All as Read"
msgstr "全部標記為已讀"

#: template-notifications.php:54
msgid "Mark All"
msgstr "標記所有"

#: template-notifications.php:69 template-notifications.php:72
msgid "load more notifications"
msgstr "載入更多通知"

#: template-settings.php:37 template-settings.php:270
msgid "Availability"
msgstr "狀態"

#: template-settings.php:58
msgid "Your Profile"
msgstr "你的個人資料"

#: template-settings.php:69 template-team.php:102
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: template-settings.php:82 template-settings.php:442
msgid "Nickname (Display Name)"
msgstr ""

#: template-settings.php:129 template-team.php:145
msgid "Social"
msgstr "社群網路"

#: template-settings.php:154 template-settings.php:473
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: template-settings.php:160
msgid "English"
msgstr "英文"

#: template-settings.php:194 template-team.php:174
msgid "Biography"
msgstr "個人簡介"

#: template-settings.php:214
msgid "Type of Notification"
msgstr "通知類型"

#: template-settings.php:225 template-settings.php:241
msgid "required"
msgstr "必填"

#: template-settings.php:276
msgid "Set Away"
msgstr "現況"

#: template-settings.php:282
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: template-settings.php:283
msgid "On"
msgstr "休息中"

#: template-settings.php:284
msgid "Off"
msgstr "可聯繫"

#: template-settings.php:401
msgid ""
"Disciple Tools System does not store images. For profile images we use "
"Gravatar (Globally Recognized Avatar) for user profiles. If you have "
"security concerns, we suggest not using a personal photo, but instead choose "
"a cartoon, abstract, or alias photo to represent you."
msgstr ""
"門徒跟進總部不會儲存圖片。我們使用 Gravatar (全域識別頭像) 為使用者大頭貼。如"
"果有安全因素的考量，我們建議你不要使用個人照片, 而是選擇卡通、抽象或別名照片"
"來代表你。"

#: template-settings.php:402
msgid "edit image on gravatar.com"
msgstr "在gravatar.com上編輯圖片"

#: template-settings.php:407
msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

#: template-settings.php:408 template-settings.php:409
msgid "Username cannot be changed"
msgstr "無法更改使用者名稱"

#: template-settings.php:413
msgid "System Email"
msgstr "系統email"

#: template-settings.php:414
msgid "User email can be changed by site administrator."
msgstr "網站管理員可以更改使用者email。"

#: template-settings.php:421
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: template-settings.php:422
msgid "Use this email reset form to create a new password."
msgstr "使用此email重設表單以建立新密碼。"

#: template-settings.php:424
msgid "go to password change form"
msgstr "前往密碼更改表單"

#: template-settings.php:431
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: template-settings.php:437
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: template-settings.php:491
msgid "Oh snap!"
msgstr "喔不！"

#: template-team.php:73 template-team.php:75 template-team.php:97
msgid "Not Available"
msgstr "忙碌中"

#: template-team.php:97
msgid "Available"
msgstr "有空"

#: template-team.php:107
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: template-team.php:193
msgid "Have no other team members on this team"
msgstr "團隊中沒有其他團隊成員"

#: template-team.php:212
msgid "You are not part of any teams"
msgstr "你不屬於任何團隊"

#. Theme URI of the plugin/theme
msgid "http://disciple.tools"
msgstr "http://disciple.tools"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools"
msgstr "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Disciple Tools is a coalition management system for disciple making "
"movements."
msgstr "門徒跟進總部是M2DMM的聯合管理系統。"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/DiscipleTools"
msgstr "https://github.com/DiscipleTools"

#. Template Name of the plugin/theme
#, fuzzy
#| msgid "Source Details"
msgid "Merge Details"
msgstr "來源詳細資料"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "About"
msgstr "關於"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Workers"
msgstr "員工"

#~ msgid "Reason Unassaginable"
#~ msgstr "不能被分配的原因"

#~ msgid "You do not have permission"
#~ msgstr "你沒有權限"

#~ msgctxt "Contact Status"
#~ msgid "Unassigned"
#~ msgstr "未分配"

#~ msgctxt "Contact Status"
#~ msgid "Unassignable"
#~ msgstr "無法分配"

#~ msgid "Add or remove custom status for new contacts."
#~ msgstr "新增或移除新聯絡人的自訂狀態。"

#~ msgid "Add or remove custom milestones for new contacts."
#~ msgstr "新增或移除新聯絡人的自訂里程碑。"

#~ msgid "Add or remove seeker_path for new contacts."
#~ msgstr "新增或移除新聯絡人的追尋之路。"

#~ msgid "Add or remove reason_closed for new contacts."
#~ msgstr "新增或移除關閉新聯絡人原因。"

#~ msgid "Add or remove reason_paused for new contacts."
#~ msgstr "新增或移除暫停追蹤新聯絡人的原因。"

#~ msgid "Add or remove reason_unassignable for new contacts."
#~ msgstr "新增或移除無法分配新聯絡人的原因。"

#~ msgid "Add or remove custom health for new contacts."
#~ msgstr "新增或移除對新聯絡人的自訂「健康指標」。"

#~ msgid "Add or remove custom_dropdown_field for new contacts."
#~ msgstr "新增或移除新聯絡人的自訂下拉欄位。"

#~ msgid "Tools"
#~ msgstr "工具"

#~ msgid "CSV IMPORT"
#~ msgstr "匯入CSV"

#~ msgid "columns you need to have in your csv file:"
#~ msgstr "csv 檔中需要的縱行："

#~ msgid "The CSV Delimiter"
#~ msgstr "CSV 分隔符號"

#~ msgid "Does the file have a header?"
#~ msgstr "檔案是否有標頭？"

#~ msgid "The Source of the Contacts"
#~ msgstr "聯絡人來源"

#~ msgid "The User to Assign to"
#~ msgstr "分配給此使用者"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "No contacts found."
#~ msgstr "找不到聯絡人。"

#~ msgid "Connect Disciple"
#~ msgstr "加入門徒"

#~ msgid "Connect Coach"
#~ msgstr "加入教練"

#~ msgid "Sub-assigned by"
#~ msgstr "被此人附屬分配"

#~ msgid "Connect Sub-assigned"
#~ msgstr "加入附屬分配"

#~ msgid "Add Baptism"
#~ msgstr "新增受洗"

#~ msgid "Month"
#~ msgstr "月"

#~ msgid "Day"
#~ msgstr "日"

#~ msgid "No groups found."
#~ msgstr "找不到小組。"

#~ msgid "Connect Group"
#~ msgstr "連結小組"

#~ msgid "Search members"
#~ msgstr "搜尋成員"

#~ msgid "No members found."
#~ msgstr "找不到成員。"

#~ msgid "Connect Member"
#~ msgstr "加入成員"

#~ msgid "No leaders found."
#~ msgstr "找不到帶領者。"

#~ msgid "Connect Leader"
#~ msgstr "加入帶領者"

#~ msgid "Search locations"
#~ msgstr "搜尋地點"

#~ msgid "No locations found."
#~ msgstr "找不到地點。"

#~ msgid "Planted by"
#~ msgstr "開拓者"

#~ msgid "Planting"
#~ msgstr "開拓中"

#~ msgid "Connect Child Group"
#~ msgstr "加入附屬小組"

#~ msgid "Connect Parent Group"
#~ msgstr "加入上層小組"

#~ msgid "Team Members"
#~ msgstr "團隊成員"

#~ msgid "Search People Groups"
#~ msgstr "搜尋族群"

#~ msgid "No people groups found."
#~ msgstr "找不到族群。"

#~ msgid "Connect People Groups"
#~ msgstr "加入族群"

#~ msgid "Search people groups"
#~ msgstr "搜尋族群"

#~ msgid "Create People Groups"
#~ msgstr "建立族群"

#~ msgid "Install Required Plugins"
#~ msgstr "安裝所需的外掛程式"

#~ msgid "Install Plugins"
#~ msgstr "安裝外掛程式"

#~ msgid "Installing Plugin: %s"
#~ msgstr "安裝外掛：%s"

#~ msgid "Updating Plugin: %s"
#~ msgstr "正在更新外掛：%s"

#~ msgid "Something went wrong with the plugin API."
#~ msgstr "API外掛程式錯誤。"

#~ msgid "This theme requires the following plugin: %1$s."
#~ msgid_plural "This theme requires the following plugins: %1$s."
#~ msgstr[0] "這個主題需要以下外掛：%1$s."

#~ msgid "This theme recommends the following plugin: %1$s."
#~ msgid_plural "This theme recommends the following plugins: %1$s."
#~ msgstr[0] "這個主題推薦以下外掛：%1$s。"

#~ msgid ""
#~ "The following plugin needs to be updated to its latest version to ensure "
#~ "maximum compatibility with this theme: %1$s."
#~ msgid_plural ""
#~ "The following plugins need to be updated to their latest version to "
#~ "ensure maximum compatibility with this theme: %1$s."
#~ msgstr[0] "為確保與這個主題保持最高相容性，必須更新至最新版本的外掛：%1$s。"

#~ msgid "There is an update available for: %1$s."
#~ msgid_plural "There are updates available for the following plugins: %1$s."
#~ msgstr[0] "有一個更新可用在(外掛程式)：%1$s。"

#~ msgid "The following required plugin is currently inactive: %1$s."
#~ msgid_plural "The following required plugins are currently inactive: %1$s."
#~ msgstr[0] "目前未啟用必要的安裝外掛：%1$s。"

#~ msgid "The following recommended plugin is currently inactive: %1$s."
#~ msgid_plural ""
#~ "The following recommended plugins are currently inactive: %1$s."
#~ msgstr[0] "目前未啟用建議的安裝外掛：%1$s。"

#~ msgid "Begin installing plugin"
#~ msgid_plural "Begin installing plugins"
#~ msgstr[0] "開始安装外掛程式"

#~ msgid "Begin updating plugin"
#~ msgid_plural "Begin updating plugins"
#~ msgstr[0] "開始更新外掛程式"

#~ msgid "Begin activating plugin"
#~ msgid_plural "Begin activating plugins"
#~ msgstr[0] "開始啟用外掛程式"

#~ msgid "Return to Required Plugins Installer"
#~ msgstr "返回到所需外掛程式的安裝程序"

#~ msgid "The following plugin was activated successfully:"
#~ msgid_plural "The following plugins were activated successfully:"
#~ msgstr[0] "已成功啟用的外掛："

#~ msgid "No action taken. Plugin %1$s was already active."
#~ msgstr "未產生任何變更，外掛程式%1$s已經啟用。"

#~ msgid ""
#~ "Plugin not activated. A higher version of %s is needed for this theme. "
#~ "Please update the plugin."
#~ msgstr "外掛程式未啟用。該主題需要%s的更高版本。請更新外掛程式。"

#~ msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
#~ msgstr "已安裝並成功啟用全部外掛程式。%1$s"

#~ msgid "Dismiss this notice"
#~ msgstr "關閉這個通知"

#~ msgid ""
#~ "There are one or more required or recommended plugins to install, update "
#~ "or activate."
#~ msgstr "有一或多個必要或推薦的外掛程式需要安裝，更新或啟用。"

#~ msgid "Please contact the administrator of this site for help."
#~ msgstr "請聯繫本網站的管理員以獲取幫助。"

#~ msgid "This plugin needs to be updated to be compatible with your theme."
#~ msgstr "為符合你的主題，這個外掛程式需要更新。"

#~ msgid "Update Required"
#~ msgstr "需要更新"

#~ msgid "Set the parent_slug config variable instead."
#~ msgstr "設置parent_slug配置變量來代替。"

#~ msgid ""
#~ "The remote plugin package does not contain a folder with the desired slug "
#~ "and renaming did not work."
#~ msgstr "遠端的外掛程式並未包含正確代稱的資料夾，重新命名後也無法正確運作。"

#~ msgid ""
#~ "Please contact the plugin provider and ask them to package their plugin "
#~ "according to the WordPress guidelines."
#~ msgstr "請聯繫外掛程式廠商，並要求他們根據WordPress指南打包他們的插件。"

#~ msgid ""
#~ "The remote plugin package consists of more than one file, but the files "
#~ "are not packaged in a folder."
#~ msgstr "遠端外掛封裝包含超過一個檔案，但這些檔案並未封裝於同一個資料夾中。"

#~ msgctxt "plugin A *and* plugin B"
#~ msgid "and"
#~ msgstr "和"

#~ msgid "TGMPA v%s"
#~ msgstr "TGMPA v%s"

#~ msgid "Recommended"
#~ msgstr "推薦的"

#~ msgid "WordPress Repository"
#~ msgstr "WordPress 存放庫"

#~ msgid "External Source"
#~ msgstr "外部來源"

#~ msgid "Pre-Packaged"
#~ msgstr "預設包裝"

#~ msgid "Not Installed"
#~ msgstr "未安裝"

#~ msgid "Installed But Not Activated"
#~ msgstr "已安裝但未啟用"

#~ msgid "Required Update not Available"
#~ msgstr "所需的更新不可用"

#~ msgid "Update recommended"
#~ msgstr "建議的更新"

#~ msgctxt "Install/Update Status"
#~ msgid "%1$s, %2$s"
#~ msgstr "%1$s, %2$s"

#~ msgctxt "plugins"
#~ msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgid_plural "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgstr[0] "全部 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#~ msgid "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgid_plural "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgstr[0] "待安裝 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#~ msgid "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgid_plural "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgstr[0] "可用的更新 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#~ msgid "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgid_plural "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgstr[0] "待啟用 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#~ msgctxt "as in: \"version nr unknown\""
#~ msgid "unknown"
#~ msgstr "未知"

#~ msgid "Installed version:"
#~ msgstr "已安裝的版本："

#~ msgid "Minimum required version:"
#~ msgstr "最低需求版本："

#~ msgid "Available version:"
#~ msgstr "可用版本："

#~ msgid "No plugins to install, update or activate."
#~ msgstr "目前沒有需要安裝、更新或啟用的外掛程式。"

#~ msgid "Plugin"
#~ msgstr "外掛程式"

#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#~ msgid "Install %2$s"
#~ msgstr "安裝%2$s"

#~ msgid "Update %2$s"
#~ msgstr "更新%2$s"

#~ msgid "Activate %2$s"
#~ msgstr "啟用%2$s"

#~ msgid "Upgrade message from the plugin author:"
#~ msgstr "來自外掛程式開發者的升級訊息："

#~ msgid "No plugins were selected to be installed. No action taken."
#~ msgstr "未選取任何外掛程式以進行安裝。未產生任何變更。"

#~ msgid "No plugins were selected to be updated. No action taken."
#~ msgstr "未選取任何外掛程式以進行更新。未產生任何變更。"

#~ msgid "No plugins are available to be installed at this time."
#~ msgstr "目前沒有可安裝的外掛程式。"

#~ msgid "No plugins are available to be updated at this time."
#~ msgstr "目前沒有可更新的外掛程式。."

#~ msgid "No plugins were selected to be activated. No action taken."
#~ msgstr "未選取任何外掛程式以進行啟用。未產生任何變更。"

#~ msgid "No plugins are available to be activated at this time."
#~ msgstr "目前沒有外掛程式可進行啟用。."

#~ msgid "Plugin activation failed."
#~ msgstr "外掛程式啟動失敗。"

#~ msgid "Updating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
#~ msgstr "正在更新外掛程式%1$s (%2$d/%3$d)"

#~ msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
#~ msgstr "在安裝%1$s: <strong>%2$s</strong>時發生錯誤."

#~ msgid "The installation of %1$s failed."
#~ msgstr "%1$s 安裝失敗。"

#~ msgid ""
#~ "The installation and activation process is starting. This process may "
#~ "take a while on some hosts, so please be patient."
#~ msgstr ""
#~ "正在開始進行安裝及啟用程序。該程序在某些主機上可能會需要較多的時間，請耐心"
#~ "等候。"

#~ msgid "%1$s done."
#~ msgstr "已完成%1$s。"

#~ msgid "All installations and activations have been completed."
#~ msgstr "所有安裝和啟動均已完成。"

#~ msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
#~ msgstr "安裝和啟用外掛程式%1$s (%2$d/%3$d)"

#~ msgid ""
#~ "The installation process is starting. This process may take a while on "
#~ "some hosts, so please be patient."
#~ msgstr "安裝過程即將開始。 這個過程可能需要一些時間，請耐心等待。"

#~ msgid "All installations have been completed."
#~ msgstr "所有安裝均已完成。"

#~ msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
#~ msgstr "安裝外掛程式%1$s (%2$d/%3$d)"

#~ msgid "View details"
#~ msgstr "查看詳情"

#~ msgid "More information about %s"
#~ msgstr "更多關於%s的資訊"

#~ msgctxt "the plugin title"
#~ msgid "The %s plugin is up to date."
#~ msgstr "%s外掛程式是最新的。"

#~ msgctxt "the plugin title"
#~ msgid "A new version of the %s plugin is available."
#~ msgstr "有可用的%s外掛程式新版本。"

#~ msgctxt "the plugin title"
#~ msgid "Could not determine if updates are available for %s."
#~ msgstr "無法確定更新是否適用於%s 。"

#~ msgid "Unknown update checker status \"%s\""
#~ msgstr "未知的更新檢查器狀態“ %s ”"

#~ msgid "There is no changelog available."
#~ msgstr "沒有可用的更新日誌。"

#~ msgid "Are you sure you want to delete all connections?"
#~ msgstr "確定要刪除所有連結嗎？"

#~ msgid "previous"
#~ msgstr "上一個"

#~ msgid "next"
#~ msgstr "下一個"

#~ msgid "of"
#~ msgstr "的"

#~ msgid "Filter"
#~ msgstr "篩選條件"

#~ msgid " (from)"
#~ msgstr " (從)"

#~ msgid " (to)"
#~ msgstr " (到)"

#~ msgid "Delete all connections"
#~ msgstr "刪除所有連結"

#~ msgid "<em>%s</em> is not a registered connection type."
#~ msgstr "<em>%s </em> 不是已註冊的連結類型。"

#~ msgid "Converted %1$s connections from <em>%2$s</em> to <em>%3$s</em>."
#~ msgstr "%1$s的連結從<em>%2$s</em>轉換為<em>%3$s</em>。"

#~ msgid "No connection types registered."
#~ msgstr "沒有註冊連結類型。"

#~ msgid "To register a connection type, see <a href=\"%s\">the wiki</a>."
#~ msgstr "註冊連結類型, 請參閱 <a href=\"%s\"> wiki </a>。"

#~ msgid "Convert to registered connection type:"
#~ msgstr "轉換為已註冊的連結類型："

#~ msgid "Go"
#~ msgstr "前往"

#~ msgid "Create connections"
#~ msgstr "建立連結"

#~ msgid "Connected %s"
#~ msgstr "%s已連結"

#~ msgid "No users found."
#~ msgstr "找不到使用者。"

#~ msgid "Posts 2 Posts"
#~ msgstr "己張貼 2 篇文章"

#~ msgid "A list of posts connected to the current post"
#~ msgstr "連接到當前文章的文章列表"

#~ msgid "Title:"
#~ msgstr "名稱："

#~ msgid "Connection type:"
#~ msgstr "連結類型："

#~ msgid "Connection listing:"
#~ msgstr "連結項目："

#~ msgid "connected"
#~ msgstr "已連結"

#~ msgid "Settings <strong>saved</strong>."
#~ msgstr "設定<strong>已儲存</strong>。"

#~ msgid "Added to leaders in group"
#~ msgstr "已新增為帶領者"

#~ msgid "Removed from leaders in group"
#~ msgstr "已從帶領者中移除"

#~ msgid "Connected on"
#~ msgstr "已連結在"

#~ msgid "Is a Church"
#~ msgstr "是一個教會"

#~ msgid "No group found with ID"
#~ msgstr "找不到使用這個ID的小組"

#~ msgid "Group does not exist"
#~ msgstr "小組不存在"

#~ msgid "You may not publish a location"
#~ msgstr "你不能發佈地點"

#~ msgid "No permissions to read locations"
#~ msgstr "沒有讀取地點的權限"

#~ msgid "My Follow-Up Progress"
#~ msgstr "我的跟進進度"

#~ msgid "Groups Needing Training Attention"
#~ msgstr "需要訓練的小組"

#~ msgid "Timeline"
#~ msgstr "大事紀"

#~ msgid "Follow-Up Progress"
#~ msgstr "跟進進度"

#~ msgid "streams"
#~ msgstr "串流"

#~ msgid "has been removed from"
#~ msgstr "已由此被移除"

#~ msgid "was changed for"
#~ msgstr "已被更改"

#~ msgid "Contact Unassignable"
#~ msgstr "無法分配的聯絡人"

#~ msgid "How is this contact unassignable"
#~ msgstr "無法分配此聯絡人的原因"

#~ msgid "Word"
#~ msgstr "聖經"

#~ msgid "Evangelism"
#~ msgstr "傳福音"

#~ msgid "Covenant"
#~ msgstr "教會承諾"
